Steam 儲game 唔玩 #4 各大game網Easter Sale

嚴正聲明:本人只係負責開POST, 此POST回覆內容與本人無關

上回: [url] [/url]

想討論遊戲?想搵人打機?想一齊睇直播?又想知道最快最新既資訊

請入我地全新既文字/語音通話軟件Discord (有WEB版)

Discord係比大家係Steam post以外吹水約戰的地方
歡迎任何人隨時加入我地。
請大家開Steam的同時順便入埋Discord一齊吹水

[必裝]加強版STEAM

常用睇特價網

Steam Store特價記錄

其他零售網站
Green Man Gaming

Gamers Gate

Nuuvem

GetGamesGo

BundleStars

Humble Bundle

Indiegala

有咩BUNDLE一眼睇晒

Steam post 指定幸運抽獎網

亦歡迎大家討論一下玩緊既PC Game
但想係到搵食/搵人笨就麻煩醒少少行遠D
如要討論遊戲劇情 請PINK左佢

Steam 新手老手教學
請新手們睇左先再係POST到問

想知道更多詳細資料請瀏覽以下網址

想加入我地?
STEAM ID登記表

HKG Steam Post 聯絡hehe名單

米奇HEHE

青龍直播

T.D Moretz

請大家派GAME要用加密法 唔好益左D CD ROM 拎左又唔出聲fuckg

請大家自律一人拎一隻, 留比其他有需要既人

STEAM開新POST專用TEMPLATE(請熟手技工在40頁開新post及貼出link)

上回:

[Gamesplanet] Bayonetta Digital Deluxe Edition - 17.99€ / ￡13.49 / $16.72 | Steam activation (some restrictions)

[] Crawl ($9.50 / 37% off) 24 hour launch sale

[Zodiac Store] Weekly Deals: Lifeless Planet, A Girl in the City - Extended Edition, Goblins 3 and more (up to 70% off)

[Dreamgame] The Elder Scrolls V Skyrim Legendary Edition(14.9 €/ $14.9/12.7 ￡/50% percent off)

[Steam] Weekend Deal: The Elder Scrolls Online: Tamriel Unlimited (9,90€/67%)

[Steam] Midweek Deal: Conan Exiles (23,99€/20%)

[GameBillet] This Is the Police ($7.29/ 6.45€) Steam, Worldwide

[GOG] Dungeons & Dragos Sale | Up to 75% off (19 deals)

都係冇人回post

人老左,DISHONORED 2出左免費玩頭3章
以前覺得第一集好好玩,依家愈玩愈無耐性
又想潛行慢慢打,但又無耐性

想問下shadow of mordor個package抵唔抵買?
定就咁買隻game

睇錯
好似得78$揀

屌～～～諗緊退pubg之後買呢隻定唔退好

留名等sale

steam好似冇

無啦啦出左Bayonetta 1 落 PC

已經有得買

Postal 2 + Paradise Lost 係Steam 賣$14 蚊港紙咋
唔知promotion 做到幾時

Planet coaster 25% off

[Savemi] Codex of Victory AUD$13.24. Global Steam Activation (GBP 8.70, USD ≈ 9.10)

[] Operation Abyss: New Tokyo Legacy ($14.99/25% off)

[Dreamgame] The Dwarves (€20,59 / $20.59 /40 percent off)

[Nuuvem] Bayonetta: Deluxe Edition ($16.15/20%off) - Using the code REDDIT - Steam Activation

[Humble Bundle] Humble intergalactic Bundle: PWYW for Space Hulk Ascension, Sins of a Solar Empire: Trinity, Galactic Civilizations II: Ultimate \ BTA for Planetary Annihilation: TITANS, Rebel Galaxy \ 15$ for Galactic Civilizations® III and Offworld Trading Company \ Galactic Civ I for FREE

[Indiegala] Gold Rush Classic (Free)

[Direct2Drive] Borderlands Franchise Sale: Borderlands: The Pre-Sequel $18.00, Borderlands 2 - Ultimate Vault Hunter Upgrade Pack 2 $1.65, Borderlands 2 Game of the Year Edition $8.00, and more.

[Blizzard] Overwatch: Origins Edition ( 49.99 $ / 49.99 € / 17% off)\

[Amazon] Free 1 month Runescape Membership, 15 Treasure Hunter Keys, 200 Runecoins and Legendary Pet for Amazon/Twitch Prime members ($0.00/100%)

[Steam] Full Throttle Remastered (11,99€/20%)

[Steam] Elite Dangerous & Horizons new update sale (16,74€/33% each) until April 17th

[Steam] Midweek Madness: The Talos Principle $9.99 (75% off), the Gold edition is -81% and all of its DLCs are 75% off. ends apr 14th 10am

[Steam] Planet Coaster (28,49€/25%)

[Steam] Daily Deal: Battlerite $13.39 (33% off). FREE PLAY until Sun. ends april 13th 10am

[Steam] Midweek Deal: Conan Exiles (23,99€/20%)

[Steam] Midweek Madness: Middle-earth sale: Middle-earth: Shadow of Mordor GOTY $9.99 (50% off), LEGO The Lord of the Rings $4.99 (75% off), LEGO® The Hobbit™ (75% off), Guardians of Middle-earth, and LotR: War in the North are also 75% off. ends apr 14th 10am

[Steam] SOMA ($10.19/-66%)

J歌都j死人

琴晚忍唔住係3DM個淘寶買左隻NieR
佢話全球版 SO FAR我啟動到隻GAME玩緊
應該唔會有事架可

玩到就冇野啦

我已經100%成就都冇事

仲等緊佢出中文版

我初初都等緊
以為4月27果隻係PC 中文
點知得PS4

買英文版裝漢化算

[] King NooB (100% Off)

[Bundle Stars] Easter Sale - Mad Max, The Flame in the Flood, Redout, Injustice Gods: Among Us, Bastion, Mortal Kombat XL, Quantum Break, Psychonauts, Rollercoaster Tycoon 3, S.T.A.L.K.E.R., Atari Vault, SPINTIRES, This is the Police, State of Decay & more) + Extra 5% off with EASTER5

[Bundle Stars] Bayonetta Digital Deluxe Edition (£12.74 / 15% off)

[Origin] Fifa 17 ($23,99/60%), Fifa 17 Deluxe ($31,99/60%), Fifa 17 Super Deluxe ($53,99/60%),

[Humble Store] GrabTheGames Sale | Up to 83% off (5 deals)

[Steam] Cosmic Star Heroine ($11.99 / 20% off) - Launch Discount, Ends April 18

[IndieGala] Hump Day Bundle #37 - ($1) A Trip to Yugoslavia: Director's Cut, SnarfQuest Tales Episode One: The Beginning, Good Archer - ($3.99 Before Increase) Sakura Fantasy, A Pixel Story, Algotica - Iteration 1, Space Trucker, The Butterfly Sign: Human Error, Langoth, & M.A.C.E.

你個隻買左幾錢?

plantcoaster 25% off
值唔值得買?

我都諗緊
唔知點解我好鐘意買依類game但唔多鍾意玩
買左cities: skyline, tropico 5, civilization 5 都冇乜點玩，反而三國誌果d就玩得好開心

[Direct2Drive] Indie Games Sale: Heart & Slash $7.50, Agatha Christie - The ABC Murders $3.00, Yesterday Origins $23.99, and more.

[Gamesplanet] Project Highrise: Las Vegas DLC - 6.29€ / £4.49 / $5.61 | Steam code, worldwide activation

[] Drop Hunt - Adventure Puzzle $1 (50% off) 24 hour sale

[BundleStars] Easter Sale - New Deals | Up to 90% off (+100 deals) | Batman Arkham VR, Games from Paradox, Daedalic, ...

[Dreamgame] Yooka-Laylee ($27.5) Steam, Worldwide

[GOG] Orwell (6,39 €/33%)

[Groupees] Build a Bundle 31 - choose 2 to 8 ($1 to $4) from MechRunner, Featherpunk Prime, PolyRace, Plight of the Zombie, Escape the Past, Kwaan, Yrminsul, Tomato Jones 2

[GameBillet] Endless Space 2 - Early Access ($24.90/38% off)

[Sila Games] Paradox easter Sale | Europa Universalis IV (-75%) Crusader Kings II (-75%) Cities: Skylines (-75%) Magicka (-75%) Hearts of Iron IV: Cadet Edition (-40%) A Game of Dwarves (-75%) Knights of Pen and Paper 2 (-66%) + more inside the post and the comments

[Gamersgate] Spring Sale featuring deals from Telltale, THQ Nordic, LOTR, Ubisoft, and Deep Silver

新加入留名

近排睇stream留意到隻PLAYERUNKNOWN'S battlegrounds
心大心細想買
巴打點睇

你鍾意玩arma,dayz呢類真實game就pubg,只係想行黎行去殺人就h1z1,唔係冇game玩既就可以等多個月再睇下

等多個月都走左3-4成人

Torchlight II 特價入手

幾號開始復活時減價

MasterCard 啲gift card 買唔買到Game

都好過買完一個月走咗3-4成人嘅

其實已經走左d

但係係twitch見到依家都幾熱門

個個都話好過H1Z1

[Steam] Asura ($8.99 / 10% Off) | Ends April 20th

[Steam] Daily Deal: I am Setsuna £17.99/ €23.99/ $23.99 (40% off), the OST Collection: Winter's End is also 40% off and the CE is 46% off. ends april 16th at 10am

[Steam] Along the Edge ($9,74 / -25%)

[Steam] Nyheim - Single player digital boardgame (2,99€ /-25%)

[DailyIndieGame] DIG SUPER BUNDLE 99 - Jack's Gang, Drop Hunt, Crab Dub, Space Codex, Word Killer: Revolution, Word Killer: Zorgilonian Chronicles ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[Origin] Battlefield, Dragon Age, The Sims, Need For Speed, FIFA, Mass Effect, Mirrors Edge, PvZ, Star Wars, Titanfall (25% - 60% off)

[Bundle Star] Easter Sale - Rocket League, LEGO City Undercover, LEGO Star Wars - The Force Awakens, LEGO Blockbuster Pack, Batman: Arkham Knight, Batman: Arkham Origins Complete, Train Valley, Beholder, War for the Overworld, Ziggurat, Broken Sword Complete and more. Use EASTER5 for extra 5% off.

[Bundle Stars] Lego Games Pick 3 (3 for $9.99)

[Bundle Stars Star Deal] Lego Worlds ($19.49/-35%)

[GameBillet] BANDAI NAMCO Sale up to 78% off

[Humble Store] Daily Deal: Vampire: The Masquerade - Bloodlines ($ 6.79 / 66% off) Ends April 16th

[] Slave Zero ($0.97/86% off)

[] Brut@l $10 (33% off) 24 hour sale

[Direct2Drive] RPG Games Sale: Titan Quest Anniversary Edition $4.00, The Dwarves $23.99, The Vanishing of Ethan Carter $5.00, and more.

h1z1跑步game

想問Steam係咪深坑
利申：極少打機

Battlerite 抵唔抵買？評價好高但好似好少人玩

呢個只係一個銷售平台
不過成日有減價
自細有打開機，一開始接觸會好沉迷
因為好多細個玩過既game, 幾蚊就可以買返正版
真係買返個回憶，好少真係裝返黎玩

如果你無打開機，應該無乜坑比你踩落去。

最近啲sale都唔太啱玩

SOMA超正

Steam 本身就係一個收集遊戲
Gotta catch them all!

點正法?

故事一流, 同amnesia比謎題難度低啲, 亦都唔使成日畀人追
而家做緊特價, 鍾意恐怖game嘅唔好錯過

係咪又係無得打得逃走?

係

division宜家介有冇人玩?

即係easter sell 幾時開始

唔會有

屌啊 咁好機會叫人課金都唔搞

有冇人知點解

不嬲都無
等summer sale la

毒膠輕輕留名

[] Home Improvisation: Furniture Sandbox $5 (50% off) 24 hour sale

[Square Enix] Discovery Sale - Gold Pack $19.99 / Silver Pack $11.49 / Bronze Pack $5.69

[Indiegala] JumpBall (Free)

[Indie Gala] Fist of Jesus: Pay What You Want; $0.01 increase every 20 purchases until $0.49!

[] Bayonetta (17.99 € vs 19.99 €) - Steam Keys - Ends Wednesday 19th

[GamersGate] Spring Sale | Resident Evil 4 (£4.30 / -71%), Resident Evil 7 (£24.44 / -39%), Tom Clancy’s The Division (£18.50 / -54%), Middle-earth: Shadow of Mordor GOTY (£3.58 / -78%), Ryse: Son of Rome (£3.15 / -79%), Metro Redux (£4.25 / -83%), Darksiders Franchise Pack (£9 / -80%) and more

[Steam] Daily Deal: ASTRONEER £12.59/ €15.99/ $15.99 (20% off), the + soundtrack is 23% off and the lone ST DLC is 20% off. ends april 17th 10am

[GameBillet] Ubisoft Easter sale up to 77% off Uplay activation

好後悔無買到torch light 2
有無巴打買多左 我入數比你

急咩
上isthereanydeal望實隻game等一頭半個月啦

買完都係儲，有幾可會玩

玩緊
但得20lv

我都想買
但係呢啲game 一開就冇左成日
好哂時間

[Humble Store] Simulation week (up to 80% off)

[Steam] Weeklong Deals: S.T.A.L.K.E.R.: Bundle, Braid, Infested Planet, Hero of the Kingdom II, EDGE, Transformers: Fall of Cybertron, Sanctum 2, Westerado: Double Barreled, Memoria, Football Tactics and more. Ends April 24 (10am pst)

[Steam] Daily Deal: Layers of Fear £5.99/ €7.99/ $7.99 (60% off), the Masterpiece edition, Inheritance and ST DLCs are also 60% off. ends apr 19th 10am

[Steam] Political Animals ($7.49/50% off) ends April 23

[Sila Games] Fatshark Easter Sale | Warhammer: End Times - Vermintide (-66% | $10.19 / €9.51 / £7.81) Warhammer: End Times - Vermintide Collector's Edition (-66% | $15.29 / €13.59 / £11.55) Warhammer: End Times - Vermintide Drachenfels (DLC)(-15% | $7.64 / €7.64 / £5.09) + More Inside

[Bundle Stars] Star Deal : Hyperdimension Neptunia U: Action Unleashed ($5.99 /80% off)

[BundleStars] Focus Interactive Sale | Up to 80% off (38 deals) | Blood Bowl Franchise, Farming Simulator Franchise, Styx: Shards of Darkness, Wargame Franchise, ...

[Nuuvem] Fatshark Sale | Up to 75% off | Warhammer: End Times - Vermintide, Lead and Gold, Bloodsports.TV, ...

[Gamersgate] A Story About My Uncle (1,95€/-85%)

[Indie Gala] Heads Up Bundle | $1 for Grotesque Tactics: Evil Heroes, Deadly 30, Solar Shifter EX | $1.99 (before increase) for SoulCraft, Trulon: The Shadow Engine, Pixel Heroes: Byte & Magic, In Between, Holy Avatar vs. Maidens of the Dead

[Indie Gala] Bayonetta Digital Deluxe Edition ($16.99|€16.99|15%) + Scratch Card for Bonus Game!

[GOG] Weekly Sale Vol. 12 | Up to 75% off on Deus Ex GOTY, Deus Ex 2, Hitman 1,2,3, Legacy of Kain series, UnderRail, Uprising 1,2, Gex, Anachronox, Daikatana, Hyperdimension Neptunia Re;Birth 1,2,3 and more | Until April 24, 5:00 PM UTC

[Bundle Stars] The Jackbox Party Pack 3 ($12.49/50%)

[Sila Games] Taleworlds Easter Sale | Mount & Blade (-66% | $3.39 / €3.39 / £2.71) Mount & Blade Full Collection(-66% | $15.29 / €13.59 / £11.89) Mount & Blade: Warband (-66% | $5.09 / €6.79 / £5.09) Mount & Blade: Warband - Napoleonic Wars (DLC) (-66% | $3.39 / €3.39 /£2.71) + More Inside

[Gamebillet] Tom Clancy's The Division™ (€23.09/-54%)

[GamesPlanet] DOOM (14,99 €/68%)

想問下有冇人有玩battlerite

見特價買左

[WinGameStore] NaissanceE, A Blind Legend, Out There: Ω Edition, Mushihimesama, Please Don’t Touch Anything, Evoland, Meltdown + 20 more (Up to 75% off)

[Gamebillet] Tekken 7 Pre Order STEAM $41.99

[StarCraft Website] StarCraft is free right now (Free)

[Indie Gala] Sentinels of the Multiverse ($1.99|€1.99|80%), Teslagrad ($1.99|€1.99|80%), Raiden IV: OverKill ($2.99|€2.99|80%)! Scratch Card Bonus Game with every purchase!

[Steam] SWAT 3: Tactical Game of the Year Edition (5,99€/40%)

[Steam] Vampire: The Masquerade - Redemption (3,59€/40%)

[Steam] Call to Power II (3,59€/40%)

[Steam] Midweek Madness: Scrap Mechanic £10.04/ €13.39/ $13.39 (33% off). ends april 21st 10am

[Steam] Midweek Madness: Subnautica £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends april 21st 10am

[Steam] Daily Deal: Starpoint Gemini 2 £4.04/ €4.79/ $5.24 (85% off), Gold Pack and both DLCs are also 85% off. ends april 20th 10am

[Humble Store] Starbound (9,56 €/34%)

[Humble Bundle] Wild Frontier Bundle / PWYW for Gods Will Be Watching, Ice Lakes and FRONTIERS / BTA for Hard West, Renowned Explorers: International Society and SPINTIRES / $13 for Slime Rancher

[] Gerrymandering: Red vs Blue ($2.74/45% off)

[Direct2Drive] Action RPG Sale: Bladestorm Nightmare $18.00, Dynasty Warriors 8 Empires $20.00, Toukiden: Kiwami $30.00, and more.

[Bundle Stars] Skullgirls ($1.50/85%)

[] Bear With Me Episode 1 + 2 $6.50 (35% off) 24 hour sale

無爬文
nier出唔出steam嫁究竟

要等ps4 中文版出左先
好似

DONT STARVE會唔會減價

岩岩先減完

[Steam] Release Discount: Forts €13.49 / $13.49 / £9.89‎ (10% off) . ENDS Apr 26th 10am

[Steam] Late Shift ($10.39/20% off)

[Steam] The Wild Eternal ($14.99/25% off)

[Steam] Daily Deal - The Final Station (4,94€/67%)

[GamersGate] Ori and the Blind Forest Definitive Edition (£7.5/50%)

[GamersGate] S.T.A.L.K.E.R. Collection (£5.25 / -75%)

[Humble Store] Evoland 2 (6,79 €/66%)

[] Wuppo $7.50 (50% off) 24 hour sale

[Bundle Stars] The Technomancer $10.19 or $9.69 w/ promo code EASTER5 -- save 66%

[Bundle Stars] Star Deal : Total War, SHOGUN 2 Collection ($10.49 /79% off) [Region Locks]

[Indie Gala] Anime Backstage Bundle | $1: You, With Me - A Kinetic Novel; Akihabara - Feel the Rhythm; Heart and Seoul Deluxe | $4.49 (before increase): Animal Lover; Backstage Pass; Gochi-Show! -How To Learn Japanese Cooking Game; Tears Revolude; Last Days of Spring 2 + DLCs; One Last Chance Deluxe

[Origin] Syberia 2 free for a limited time (100% off/FREE)

[GamersGate] Trion MMOs Sale | Up to 50% off (8 deals) | Atlas Reactor, ArcheAge, RIFT and Defiance

[GamersGate] Quantum Break (￡22.49/25%)

[GamersGate] F.E.A.R. Complete Pack ($9.20/-77%)

[Gamersgate] Watch_Dogs (8,37€/-72%)

[Nuuvem] Guild Wars 2 - Heart of Thorns ($24.99/50%)

[Direct2Drive] Action Adventure Games Sale: Section 8 - Prejudice $2.50, Yar's Revenge $2.50, Alone in the Dark $2.50, and more.

[Humble Store] Daily Deal: Medieval Engineers ($11.99 / 40% off) Ends April 22nd

[Humble Store] Deep Silver Weekend: Saints Row 4 ($3.74/ 75% off), Mighty No 9 ($6.79/ 66% off), Ryse ($4.99/ 75% off), and more. Ends April 24th

[Twitch Prime] Kentucky Route Zero (free)

[] Slain: Back from Hell Bundle $8 (59% off) 24 hour sale

[IndieGameStand] The Purring Quest ($1 /90% off)

[Bundle Stars] SEGA Deals - Alien Isolation, Valkyria Chronicles, SEGA Megadrive & Genesis Classics Bundle, Dreamcast Collection, Aliens vs Predator Collection, The Typing of the Dead: Overkill, Space Siege, Dungeon of the Endless, Eastside Hockey Manager, TEMBO THE BADASS ELEPHANT and more

[Bundle Stars] Mega Pick & Mix Bundle 2 | 5 for $1.49 / 10 for $2.49 / 20 for $3.99 | Stealth Inc 2, Poöf, Jim Power -The Lost Dimension, Californium, Iron Commando - Koutetsu no Senshi, NEO-NOW!, Storm, Wooden Sen'SeY, Crouching Pony Hidden Dragon, Nanoborg, Nash Racing, Finnish Roller and more

[Bundle Stars] Killing Floor (￡0.75/-95%)

[] PC Download Deals - Titanfall 2 (￡29.99/40% off) - Dishonored 2 (￡19.99 - 50% off) - GTA Megalodon Shark Card (￡38.99 - 33% off) and more on the link

[] Sims 4 Sale - ￡24.99/50% off Base game ￡14.99/50% off Expansion Packs ￡10.99/20% off Game Packs

[GOG] Deep Silver Sale | Up to 75% off (11 deals) | Metro Franchise, Saints Row Franchise, Risen Franchise, ...

[GOG] Saints Row 2 (Free)

[WinGameStore] Spring Sale | Up to 93% off

[Steam] Weekend Deal: Assetto Corsa £11.49/ €14.99/ $14.99 (50% off), the game + Dream Packs is (50% off), Porsche Season Pass is 64% off and all DLCs are -50%. ends april 24th 10am

[Steam] Daily Deal: Saints Row Sale: Saints Row IV £2.74/ €3.74/ $3.74 (75% off), Saints Row Ultimate Franchise Pack (62% off), SR: The Third and Gat out of Hell are 75% off. Saints Row 2 FREE. ends april 22nd 10am

[STEAM] ARMA Franchise Weekend Deal (30-80% off)

arma 3買唔買得過?

求救
EMAIL呢幾日都有到有人想login我ac
其實是咪比人hack撚左了
一次係大陸一次係唔知邊到黎

買

改密碼，set兩步認證

無fd玩
連登有無gp?

[Humble Store] Rising Star Games Sale | Up to 75% off (10 deals)

[Humble Store] Daily Deal: Endless Space Gold ($1.04/ 97% off) Ends April 23rd

[Steam] Ultimate Marvel vs. Capcom 3 (18,74€/25%)

[Steam] BlazBlue Franchise | Up to 80% off (3 deals)

[Steam] Everything (20% off)

[Steam] Daily Deal: N++ (NPLUSPLUS) £5.49/ €7.49/ $7.49 (50% off). ends april 23rd 10am

[Gamebillet] The Technomancer £6.99 - $7.99 - €7.99

[Gamesplanet] Warhammer 40,000: Dawn of War 3 - 49.99€ / £37.49 / $48.00 | Steam activation, (some restrictions) | Pre-order bonus included, keys available now!

[Bundle Stars] Viscera Cleanup Detail (£2.49/-75%)

[Bundle Stars] Steam Deals (Syberia 3, Deathtrap, The Incredible Adventures of Van Helsing: Final Cut, Van Helsing II: Complete Pack, Warhammer: End Times - Vermintide Collector's Edition, Ziggurat)

[GOG] Fantasy General (Free)

[GOG] Weekly Sale Vol. 12 Phase II | Up to 75% off (15 deals)

[GamersGate] State of Decay: Year One Survival Edition (£11.49/50%)

[Indie Gala] Virtual Reality VI | $1: Roomscale Coaster, The Purge Day, Project Shield | $3.99 (before increase): 69 Ways to Kill a Zombie, Off-Road Paradise: Trial 4x4, Outrageous Grounds: The Maze, Mountain Mind - Headbanger's VR, Perfect Angle VR - Zen, GoalkeepVr, Lost in the Rift - Reborn

[Dreamgame] Endless Space 2 Early Access (€29.72/39% off) ($26.40/39% off)

呢類game 諗清楚好啊，唔係咁易，話唔定學玩呢隻game辛苦過返工

咁大鑊？
可唔可以講解下點難法？

英文要聽得明英文軍事指令，睇地圖要識基本地理常識，例如坐標、圖示丶方位等等，同埋開槍個時要計埋距理，即係幾多百米就要將準心提高幾多寸先會中，同埋要有心理準備會冇啦你死左都唔知咩事，仲有一大推制要撳，例如站姿坐姿既制都有5丶6個

唔係話睇少人，只係如果你打機想for fun 我唔會建議你玩呢隻

不過不過，如果你睇完覺得好正都可以買，因為隻game其實幾正

lm

[Steam] Nickervision Arcade Bundle (2 brutal-casual games) (£1.31/17% off)

[Steam] orbt xl (£0.67/15% off) launch deal

[Steam] Daily Deal: Zombie Driver HD £0.69/ €0.99/ $0.99 (90% off), other packs, editions are 90% off as well and the DLCs are 51-90% off. ends april 24th 10am

[Steam] Beholder (4,49€/55%)

[WinGameStore] Spring Sale - Kalypso catalogue added | Up to 80% off | Vikings - Wolves of Midgard, Tropico Franchise, Urban Empire, Dungeons Franchise, Grand Ages: Medieval, ...

[Indiegala] Brilliant Bob (Free)

[Indie Gala] Fairy Fencer F ($5.99|€5.59|80%), Blitzkrieg 3 ($17.99|€17.99|40%), Endless Space® 2 - Digital Deluxe Edition ($30.99|€30.99|38%), Warhammer: End Times - Vermintide ($10.19|€9.51|66%)! Scratch Card Bonus Game with every purchase!

[Humble Store] Daily Deal - GOD EATER 2 Rage Burst (14,99 €/70%)

[GameBillet] Dark Souls III - Season Pass ($19.90/20% off)

[HumbleStore] UNLOVED ($4.99/50% off)

[Humble Store] The Flame in the Flood (7,49 €/50%)

[] Monstrum + OST ($5/ 76% off) 24 hour sale

[Steam] Daily Deal: The Flame in the Flood £7.49/ $7.49 (50% off). ends april 25th 10am

[Steam] New Reality Studio Pack (6,49€/90%)

想買hollow knight

屌GTAV幾時減呀

實有嘅, 等下添啦
不過唔知點解覺得冇之前啲集數咁好玩, 玩到一半停咗

話曬都小左自由度

原來有新post

CSGO 最平邊到買，幾年冇玩過CS好想玩

[Steam] Special Promotion: Portal Knights (£8.24 / $11.24 / €11.24 / 25% off) | Offer ends 4 May, 10am PST | LAST CHANCE to save in Early Access

[Steam] Daily Deal: Space Engineers + Medieval Engineers £12.00/ €14.80/ $16.00 (60% off), Space Engineers (70% off), Medieval Engineers (40% off) and both separate games' Deluxe DLCs are at the same discount as their full game. ends april 26th 10am

[Steam] Weeklong Deals: Up to 90% off on Car Mechanic Simulator 2015 Gold, Full Spectrum Warrior, Gray Matter, RYAN BLACK, Mount Your Friends, Train Valley, Technobabylon, Drox Operative, MXGP2, Agatha Christie - The ABC Murders, Anodyne & more | Ends 1 May, 10am PST

[BundleStars] New Deals | Up to 93% off | Dead Island Definitive Collection, Craft The World, Ori and the Blind Forest: Definitive Edition, Dustforce DX, Never Alone, ...

[BundleStars] Dollar Forever Bundle (1,09 €/99%) (26 games)

[Bundle Stars] Star Deal: Legends of Eisenwald - Knights Edition (90% Off / $2.99 / £2.29 / €2.99)

[GamersGate] Scribblenauts Unmasked: A DC Comics Adventure ($3.28/84% off)

[] Rise: Battle Lines 2-Pack ($2/ 83% off) 24 hour sale

[MacGameStore] Call of Duty 2, Call of Duty 4, Call of Duty Black Ops, Call of Duty Mw2, Call of Duty Mw3 + DLC's (50% off)

[Sila Games] 1C Online Week Sale | King's Bounty: Warriors Of The North (-75% | $3.24 / €3.24 / £2.49) BLACKHOLE (-75% | $2.24 / €2.24 / £1.49) Through The Woods (-30% | $13.99 / €13.99 / £11.19) In Fear I Trust (-50% | $3.49 / €3.49 / £2.49) Shiny (-50% | $4.99 / €4.99 / £3.49) + More Inside

[Indie Gala] Monday Motivation Bundle | $1 for Trianguluv, ORCS, Unalive | $2.99 (before increase) for City Siege: Faction Island, Cards of Chaos, RunningDead, Vecitas, Toast Time, Brave Furries, Z-Exemplar, Tiles

[Indie Gala] DiRT Rally ($23.99|€19.99|52, 60%), GRIP ($12.79|€12.79|20%), nail'd ($0.99|€0.99|80%)! Bonus: Spend over $4 and get Table Top Racing: World Tour!

[Indiegala] Sparkle 2 Evo (Free)

[GamesPlanet] Dishonored 2 (~35.37€ / £29.99 / 25% off)

[Humble Bundle] Fantasy Week: Middle-Earth Shadow or Mordor, Vikings - Wolves of Midgard, Hand of Fate, Stories: Path of Destinies, Mordheim: City of the Damned, Child of Light, Portal Knights, Overlord, Overworld, Brothers - A Tale of Two Sons (Up to 85% Off)

[macgamestore] Borderlands 2 Complete Edition ($11.99/80%)

[WinGamestore] Spring Sale - Day 5 | Steamworld Heist ($7.49/50%), Transport Fever ($22.74/35%), This Is The Police ($6.74/55%), Mad Games Tycoon ($11.24/25%), Tyranny ($38.99/35%), Disgaea PC ($9.99/50%), Lifeless Planet Premier Edition ($6.79/66%), and more...

[GamersGate] Prey (£33.99/15%)

[BundleStars] Insurgency (€4.49/50% off)

[Steam] FEMINAZI: The Triggering ($0.77 / 22% off)

而家唔見有特價, 想平等多兩個月summer sale應該有二五折

有冇人知隻psycho-pass港區會唔會上架

dark souls 3 年度版要等到幾時

steam冇fire fades

[Gamebillet] BATMAN ARKHAM VR (€13.99 / 30% off)

[Steam] Midweek Madness: Arkham Franchise | Arkham City GOTY, Arkham Asylum GOTY, Arkham Origins, Arkham Origins Blackgate Deluxe Edition, LEGO Batman games all 75% off | Arkham Knight, Season Pass & Premium Edition all 60% off | Offer ends 28 April, 10am PST

[Steam] Daily Deal: Silence ($14.99 / £11.99 / €14.99 / 50% off) | Artbook & Soundtrack DLC also on sale at 50% off | Offer ends 27 April 10am PST

[Steam] Midweek Madness: The Long Dark ($9.99/50% off) - Last chance for early access price

[Blizzard] Heroes of the Storm 2.0 Launch Event, all new and old players receive a free Mega Bundle, $200 worth of content. Apr 25 - May 22 (Free)

[Uplay] Anno 2205: Ultimate Edition (£10/75%)

[Direct2Drive] Bully: Scholarship Edition $5.25, Manhunt $3.50, L.A. Noire: The Complete Edition $9.00, and more

[] Slime-san ($9.50/ 21% off) 24 hour sale

[IndieGameStand] Min. $1.00 for Paranautical Activity: Deluxe Atonement Edition + BTA for an additional gift copy

[Gamesplanet] Batman: Arkham VR 15.99€ / £11.99 / $15.34 | Steam key, worldwide activation

summer sale

有米

一係買住 intro 玩住先 遲啲 sale 先買返 ep. 2-6
有米就仲諗乜鬼

等佢逐隻減先買囉
goy 版又唔係多d 野

Kinguin好似三舊有找

[Dreamgame] Sniper Ghost Warrior 3 ($33.65/€37.25/21% off)

[Steam] Daily Deal: TerraTech £10.04/ €13.39/ $13.39 (33% off), the deluxe editions and the R&D pack are also 33% off. ends april 28th 10am (

[Steam Store] Scanner Sombre Release Sale - 9.59€/$9.59/£7.19 (20% off)

[Steam] BlazBlue Centralfiction (€33.29 / 10% off), BlazBlue Collection (€49.63 / 47% off)

[IndieGala] The Indie Innovation Bundle - ($1) Miner Ultra Adventures, Verdict Guilty - 유죄 평결, Sleengster 2 - ($2.49 Before Increase) Recursion Deluxe, Contracted, Go Go Electric Samurai, Space Scaven, Ino, Sector 724, Zenza, Running Sausage, & Mythic Victory Arena

[Bundle Stars] Fear Bundle - Includes Fear 2 Fear 2 Project Origin Fear 2 Reborn Fear 3 (4.99/91% off)

[Bundle Stars] Warhammer 40,000 Sale (Ultimate Warhammer 40,000 Collection, Dawn of War Franchise Collection, Dawn of War II - Master Collection, Space Marine, Dawn of War DLC, Space Marine DLC & more)

[GamersGate] The Walking Dead: A New Frontier (£16.14 / 15% off)

[] Army General - Turnbased strategy (23.79€ / 15% Off) - Steam Keys

[Amazon] Echoes of Aetheria - Steam Edition [Online Game Code] ($6.81 / 55% off)US Only ()

[] YANKAI'S TRIANGLE ($2/ 33% off) 24 hour sale

[IndieGala] Total War: Shogun 2 Collection ($10.99/78% off), Total War: Shogun 2 - Fall of the Samurai Collection ($9.99/75% off), Individual Games and DLC also on Sale up to 75% off

[WinGameStore] Master of Orion ($14.99/50%)

[Humble Store] Arizona Sunshine (VR) ($31.99/20% off)

[AlienwareArena] Minion Masters (Free)

[GameBillet] Warhammer 40,000: Dawn of War III ($46.99 / 43.95€ / £35.75 ) - Pre-order bonus included (

[Steam] Armello (13.99€ / $13.99 / £10.49 / 30% off)

Kinguin 小心黑key 被bam唔好後悔

有Nier買未

點解會封香港

等左咁撚耐
冇中文

佢好似係封左成個亞洲

解左
冇中文

已買dwan of war 3 淘仔198

終於有

咁遲解咁有咩意義

迫你買PS4

我會堅決勁平先買
橫掂遲人成年先出，唔差在啦
當pc gamer 係狗
我唔玩老翻都算係咁

[Square Enix] Square Enix Spring Clearance Sale (up to 75% off) including Dues Ex, Hitman, Just Cause, Thief, Tomb Raider, Kane & Lynch, Sleeping Dogs, Final Fantasy, and more

[Bundle Stars] Star Deal: 12 is Better Than 6 ($1/90% off)

[WinGamestore] Spring Sale - Final Day | Aragami ($9.99/50%), Tropico 5 – Complete ($7.99/80%), Shadow Tactics: Blades of the Shogun ($25.99/35%), realMyst: Masterpiece ($4.49/75%), Never Alone Arctic Collection ($3.59/80%), Deponia - The Complete ($5.99/85%), Project Highrise ($9.99/50%) and more

[Excalibur-publishing] Jalopy (6.41$/~50% off)

[] The Heart Of The Earth(self publishing developer) (50% off)

買左batman city開唔到
個net framework 3.5裝唔到

新人留名

隻salt and sanctuary好正咁有冇減價

[Indiegala] Metro Redux Bundle (€7.49 / 75% off)

[Indie Gala] Total War: ATTILA ($9.89|€8.79|78%) + BONUS: Table Top Racing: World Tour!

[] Pictopix ($5.50/ 21% off) 24 hour sale

[DLGamer] Torment: Tides of Numenera ($27.50/45% off)

[dlgamer] Doom 2016 ($15/-75%)

[DLGamer] STRAFE Preorder ($15.97/20% off)

[Dreamgame] Warhammer 40.000: Dawn of War III($42.25/€46.55 )

[Humble Store] Daily Deal: Plague Inc Evolved($7.49 / 50%off) Ends April 29th

[Humble Store] Resident Evil Weekend: Resident Evil 7 ($44.99/25% off), Resident Evil 4 ($6.99/ 65% off), Resident Evil 6 Complete ($8.39/79% off) and more. Ends May 1st

[Gamesplanet] SEGA Total War Promotion Sale - Total War: WARHAMMER (48%/58% off) + DLCs (25% off), Total War Shogun 2 (75% off), Total War: WARHAMMER DLC (25% off), Total War: Rome II - Emperor Edition (75% off), Total War Master Collection (75% off) and more | Steam keys, some restrictions

[Steam] Teslagrad (1.99€ / $1.99 / £1.39 / 80% off)

[Steam] Duck Game - free to play for next 3 days and 50% off ($6.99 / 4-pack $21.99)

[Steam] Rising Storm 2: Vietnam Pre-Purchase ($22.49/25% off)

[Steam] Daily Deal: Franchise - GRID | Grid Autosport (£6.25 / $10 / €10 / 75% off); GRID 2 (£4.99 / €6.25 / $7.50 / 75% off); GRID Autosport Complete, Grid 2 Reloaded Edition, Individual DLCs also on sale at 75% off | Offer ends 29 April 2017 10am PST

[Steam] American Truck Simulator ($9.99/50% off) - Developer catalog also discounted

[Steam] Weekend Deal: Sniper Elite Franchise ($59.60/60% off)

[Steam] Weekend deal: The Culling ($16.74 / 15,40€ / £12.72 | 33% off) play for free until April 30, sale ends May 1 (10am pst)

[Steam] Weekend Deal: Tom Clancy's Ghost Recon® Wildlands ($47.99/20% off)

[Steam Store] de Blob Launch Sale until May 4th ($14.99/25% off)

[Steam] DayZ ($30/15% off)

唔知要等幾耐先有價減

單機唔急啦
遲d玩有晒攻略，搵野都方便d

ats 半價好吸引 唔知買唔買好

[Steam] DISTRAINT - Special Promotion (0,99$ / 80% Off)

[Steam] Azure Striker Gunvolt ($7.49/50% off)

[Steam] Daily Deal: LISA £3.49/ €4.99/ $4.99 (50% off), the complete edition and soundtrack + Art collection the Joyful DLCs are also 50% off. ends april 30th 10am

[Humble Store] Daily Deal: Orwell [$6.69 / 33% off] Ends April 30th

[] Reflex Arena 2-Pack ($8/ 60% off) 24 hour sale

[Sila Games] de Blob release sale -25% Off ($14.99 / €14.99 / £13.49)

[Bundle Stars] Pure VR Bundle | $4.99 for God Of Arrows VR, VR Ping Pong, King Kaiju, Felt Tip Circus, Thirst VR, Hoops VR, VRNinja, Bomb U!, Tower Island: Explore, Discover and Disassemble, Sky Jac plus 20% off voucher on selected VR games

[Twitch Prime] Breach & Clear (Free with Twitch Prime)

[WinGameStore] Sega Total War Sale | Total War: ROME II: Emperor Edition ($14.98/75%), Total War: ATTILA ($11.24/75%), Total War: WARHAMMER ($44.99/25%), Total War: SHOGUN 2 Collection ($12.49/75%), Total War Grand Master Collection ($41.24/75%), and more

[Nuuvem] Europa Universalis IV: Mandate of Heaven ($7,99/60% off from Steam price) [NOT SA, EU and UK]

[Nuuvem] Dawn of War III ($49.99/16%) | Dying Light: The Following - Enhanced Edition ($23.99/60%off) | Outlast ($3.99/80%off) - Plus 5% using the code REDDIT

[GOG] Dropsy (€ 2.49 / 75% off)

[GOG] Weekly Sale 13 Phase II: Shadow Warrior 2, Enter the Gungeon, Hotline Miami, Hatoful Boyfriend, Titan Souls, Okhlos Omega, Dropsy, Ronin, Not a Hero, Gods Will Be Watching, and more (up to 90% off) | Ends May 01, 4:00 PM UTC

[IndieGala] Friday Special Bundle #49 - ($1) Darkness Ahead, Reptilians Must Die!, Hell`S Little Story - ($3.49 Before Increase) Blue Estate The Game, Glass Masquerade, Zombie Playground™, MetaTron, ComixPlay #1: The Endless Incident, Castle of no Escape 2, and Rogue Port - Blue Nightmare

[Gamersgate] Expeditions:Vikings new release 28% off (UK price £16.55)

[Humble Store] We Are The Dwarves ($4.74/81% off)

[Humble Store] Buy Outlast 2 ($29.99/€27,99/£22.99), get Outlast ($19.99/€19,99/£14.99) for free

[Steam]Save 51% on The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition ($19.59)

[Steam] Bear With Me Bundle ($5.83/42% off), Bear With Me Episode 1 ($2.49/50% off), Bear With Me Episode 2 ($3.99/20% off)

[Steam] Tabletop Simulator ($9.99/ 50% off)

[Direct2Drive] Weekend RPG Sale: Sacred 2 Gold $3.75, Risen Franchise Pack $11.25, Secret Files 3 $2.50, and more.

[GameBillet] TOTAL WAR sale up to 80% off - Steam

[DailyIndieGame] DIG SUPER BUNDLE 101 - Introvert Quest, Fluffy Creatures Vs The World, False Shelter, Tomb Joe, Heaven Forest VR MMO, Jumping Tank ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[] Phantom Brave PC ($9.99/50% off)

Save 51% on The Elder Scrolls V: Skyrim Special Edition ($19.59)

[] Disgaea 2 PC ($14.99/25% off)

[Humble Store] Devil May Cry 4 Special Edition ($12.49/50% off)

[Humble Store] Scanner Sombre ($9.59/20% off)

[Humble Store] Guards (0.99/-80%)

Sniper elite 個bundle抵唔抵買

其實得se 34會玩

[] DreamBreak- Soviet Bloc Edition ($4.50/ 57% off) 24 hour sale

[WinGameStore] Kalypso Sale | Project Highrise ($9.99/50%), Tropico 5 – Complete Collection ($9.99/75%), Urban Empire ($27.99/30%), Vikings - Wolves of Midgard ($29.99/25%), Grand Ages: Medieval ($7.59/75%), Crookz – The Big Heist ($4.99/75%), Dungeons 2 ($7.49/75%), and more...

[Bundle Stars] Star Deal: Neon Chrome ($4.49/70% off)

[] Wall Simulator 2017 ( $1.96 / 51% off )

[GOG] Weekly Sale Vol. 14: Up to 90% off The Escapists, Slain: Back from Hell, 88 Heroes, Deadly Premonition, Dreambreak, Dustforce DX, Kromaia, Lumo, The Marvellous Miss Take, Sheltered, TRI: Of Friendship and Madness and more | Ends May 08, 4:00 PM UTC

[GOG] Slain, Dustforce, The Escapists, Lumo and more (up to 90% off)

[Indiegala] Retro Gems Bundle (2,99$)

[Indie Gala] DARK SOULS III ($29.99|€29.99|50%) + BONUS: Table Top Racing: World Tour!

[Gamesplanet] Teenage Mutant Ninja Turtles: Out of the Shadows $10.85, £8.39, €9.99 / Steam code (no longer sold on Steam)

[IndieGameStand] Edna & Harvey: The Breakout $1.49 (BTA for Shooting Stars) / Steam

[Dreamgame] De Blob ($11.63/€12,86) Steam

[Gamebillet] Little Nightmares (€14.60/-27%)

[Gamebillet] Master of Orion Collector's Edition $19.19, €17.69/ Steam

[Humble Store] Sports Week (Up to 75% off)

[Humble Store] Playism Publisher Week (Up to 70% off)

[Humble Store] Daily Deal - Ultimate Chicken Horse (€8.99/40% off)

[Steam] Weeklong Deals: Lovers in a Dangerous Spacetime, 20XX, Warhammer: End Times - Vermintide, Sleeping Dogs: Definitive Edition, Retro City Rampage DX and more. Ends May 8th 10am PST.

[Steam] Daily Deal: Jalopy £4.99/ €6.49/ $6.49 (50% off). ends may 3rd 10am

[Twitch Prime] Star Wars: The Old Republic - Eternal Throne Ultimate Pack (100% off)

[WinGameStore] Little Nightmares ($15.99/-20%)

[] Cat President: A More Purrfect Union ($6.02 / 33% off)

[Steam] Midweek Madness: Battlefleet Gothic: Armada £11.99/ €15.99/ $15.99 (60% off), the Space Marines and Tau Empire DLCs are both 30% off. ends may 5th 10am

[Steam] Midweek Madness: Age of Wonders Franchise Sale: Age of Wonders III £5.74/ €7.49/ $7.49 (75% off), Age of Wonders £0.99/ €1.49/ $1.49 (75% off), Age of Wonders Shadow Magic and AoW: The Wizard's Throne are both also 75% off at £1.74/ €2.49/ $2.49 (75% off). ends may 5th 10am

[Steam] Daily Deal: Darksiders Franchise Sale: Darksiders Warmastered Edition £3.99/ €3.99/ $3.99 (80% off), Full Series Pack £8.99/ €9.99/ $9.99 (80% off) and the Darksiders II Deathinitive Edition is also 80% off at £4.99/ €5.99/ $5.99. ends may 4th 10am

[Steam] Star Wars Day sale: May the 4th Be With You (up to 84% off) ends May 9 (10am pst)

[Humble Store] Star Wars Sale: May the 4th Be With You (Up to 77% Off)

[Humble Bundle] Humble Very Positive Bundle: PWYW for Super Mega Baseball: Extra Innings, The Deadly Tower of Monsters, They Bleed Pixels \ BTA for Hacknet, Crashlands, UnderRail \ 10$ for Stephen's Sausage Roll and Curious Expedition

[Humble Store] 12 is Better Than 6 ($2.99/ 70% off)

[Groupees] Goodbye Greenlight - $2 for - The Heart of the Earth, The Winters Curse, Cave In, World of Dimensions: Scar of Memories, Boyd X, Outcry of the Fallen, Worman 3D, The Moon, Bobby Solo, Drumers, Jak Commander, Space Scumbags, Jim is Moving Out!, Turbo Pug and Super Mega Neo Pug

[Groupees] The Pizza Bundle (Remute #18) Preorder - $1.50 - 8 Games.

[GOG] Witcher 2/3 (Witcher 2 85% off and Witcher 3 GOTY 50% off)

[] htoL#NiQ: The Firefly Diary ($9.89/34% off)

[] Whispering Willows - Deluxe Edition ($2.50/ 83% off) 24 hour sale

[GameBillet] Metal Gear Solid V: The Phantom Pain ($14.99/50%)

垃圾驚
等咪等
大把驚等我玩
而家重玩番巨商

[Bundle Stars] Star Deal - Save 50% on Turmoil ($4.99 / £3.49 / €4.99) - 24 hours only

[Bundle Stars] Gauntlet - Slayer Edition (75% off)

[Origin] Star Wars Battlefront Ultimate Edition ($19.99/50% off)

[] Dragon Quest Heroes II Explorer's Edition (53.99 € / 10% off) - Steam Keys

[Sila Games] Libredia sale | Eon Altar: Episode 1 (-50% | $3.49 / €3.49 / £2.4) Ego Protocol (-50% |$2.99 / €2.99 / £2.39) Alicia Griffith – Lakeside Murder (-20% | $7.99 / €7.99 / £5.59) Hush Hush - Unlimited Survival Horror (-65% | $3.49 / €3.49 / £2.44) Bohemian Killing (-30%) + more inside

[Indie Gala] Hump Day Bundle #38: $1 for What's under your blanket 2 !+ Tequila Zombies 3 + rooMaze or $3.49 and get Introvert Quest + Hunahpu: way of the Warrior + PixelJunk™ Shooter Ultimate + The Inner Darkness + Steel Rain + Blamdown: Udder Fury + Twist of Destiny.

隻Dragon Quest Heroes II想買

但見評價好少人評分

PS4又出左成年已經

轉讓hb monthly April may
每隻20HKD
有賺
Inside
Layers of Fear Masterpiece
Black Mesa
Kingdom New Lands Royal
Event[0]
Tumblestone
Slime-san

[Gamesplanet] May 4th -- 24hr Flash Deals - LEGO Star Wars: The Force Awakens 8,99€ / £7.49 / $9.66 (Steam) | Force Awakens Season Pass 3.40€ / £2.72 / $3.50 (Steam) | Star Wars Battlefront 11.99€ / £9.99 / $12.89 (Origin) | Worldwide activations

[Indie Gala] Hearts of Iron IV: Cadet Edition ($26.79|€26.79|33%) + Bonus: Raiden IV: OverKill, Ankh - Anniversary Edition ($1.99|€1.99|75%) + Bonus: Anti-Opoly, Venetica ($2.49|€2.49|75%) + Bonus: Anti-Opoly!

[Groupees] The Pizza Bundle; $1.25 for The Adventures of Fatman, ALEA, RaGaBa, Pushgo; $2.50 for Pizza Connection, Macbat 64, Permute, The Abomination by Eclipsing Binary, Ben the Exorcist

[Humble Store] Daily Deal: Battlerite ($13.39 / 33 % off) Ends May 5th

[Nuuvem] Rocket League ($12.99/35% off)

[] Soft Body ($6.50/ 50% off) 24 hour sale

[Steam] Daily Deal: 911 Operator £7.14/ €9.74/ $9.74 (35% off), the CE and special resources DLC are 35-42% off. ends may 5th 10am

[Steam]The Legend of Heroes: Trails in the Sky the 3rd Launch Discount ($24.29 - $10% Off)

Inside有性趣
想點過錢?

Steam chat 我
應該HSBC
或者記住先，遲d 搵個bundle 交換都得
又唔係等錢洗
係d 驚我唔玩

你唔係買左一年月包下嘛
之前都差D買錯
好彩冇買

我特登買嫁
因為我都唔得閒mon d bundle
同埋都算ok啦d價
計番ru 75%都應該貴過monthly

仲有一日就May humble monthly
唔知會唔會又出垃圾呢
利申：三月開始買到而家 上個月伏到呢

steam而家無得買定啲gift躉係個inventory到
送gift仲要限對方store price唔可以高過你10%

有冇巴打想加吓我steam好友
Game list有既game都會玩 不過單機game多
Steam 得十幾個好友
Id:

[] Race Online 2-Pack ($9/ 62% off) 24 hour sale

[BundleStars] Star Deal: Tropico 5 ($3.25/87% off)

[BundleStars] Killer 9 - Livelock, Shark Attack Deathmatch 2, Manual Samuel, Candle, Standby, Good Robot, Guardians of Ember, Death By Game Show ($3.99)

[WinGameStore] BioShock Weekend Sale | Bioshock: The Collection ($16.99/72%), BioShock Infinite ($7.49/75%), BioShock Infinite - Season Pass ($4.99/75%), BioShock 2 ($5.99/75%), BioShock ($5.99/75%), and more...

[] PC Download - Rayman Origins uPlay (0.99p/87% off)

[GamesPlanet FR] Grand Theft Auto V (29.99€/50% off)

[Steam] I Am The Hero - 50% off ($4.99)

[Paradox Plaza] Cities: Skylines, Europa Universalis, Stellaris and other paradox titles. Base games and DLC.

[Sila Games] Knights of the Old Republic II - The Sith Lords (-75% | $2.49 / €2.49 / £1.74) tar : Knights of the Old Republic (-75% | $2.49 / €2.24 / £1.74) SW Jedi Knight II: Jedi Outcast (-75% | $2.49 / €2.24 / £1.74) Jedi Knight: Jedi Academy (-75% | $2.49 / €2.24 / £1.74) + more inside

[DLGamer] NieR: Automata ($44.99/25% off) In Stock

[Savemi] Empire Earth 2 Gold AUD $5.54. Global DRM Free (50 percent off)

[Gamesplanet] Football Manager £19.99 / 23.99€ / $25.83 (£) | Football Manager Touch 2017 £10.49 / 12.99€ / $13.55 (£) | Steam, some restrictions

[] PSYCHO-PASS: Mandatory Happiness Digital Alpha Edition ($29.68/34% off)

[Humble Store] Daily Deal: Torchlight 2 ($ 4.99 / 75 % off) Ends May 6th

[Humble Store] Aaero ($11.99/20% Off)

[Steam] Sid Meier's Civilization VI £33.49/€40.19/ $40.19 (33% off), Deluxe Edition is also 33% off. Offer ends 11 May

[Steam] Downward (early access) - 30% off ($6.99)

[Steam] Daily Deal: Styx: Shards of Darkness £23.44/ €26.79/ $26.79 (33% off). ends may 6th 10am

[Steam] Weekend Deal: Rocket League® £10.49/ €13.99/ $13.99 (30% off), the 4-pack, Game of the Year Edition and most DLCs are also 30% off. FREE WEEKEND. ends may 8th 10am

[Steam] Weekend Deal: Tom Clancy’s The Division™ £19.99/ €24.99/ $24.99 (50% off), the Gold edition and all DLCs are also 50% off. FREE WEEKEND. ends may 8th 10am

[Bundle Stars] Kalypso Entertainment Sale (Up to 80% off Kalypso Games - Tropico 4, Rise of Venice, DARK, Omerta - City of Gangsters, Blood Knights, Gold and Patrician IV , Tropico Trilogy, Grand Ages: Medieval, Omerta - City of Gangsters, Disciples III, Project Highrise & more)

點解steam specials有sleeping dog但又冇折

Special Retail Sale Price

上次特價買漏咗FO4連DLC
下次steam大規模節日特假會係幾時

夏日

上網睇返對上一次FO4特到67%OFF都要19.79USD
企鵝竟然有16.19EUR嘅STEAM KEY

Black mesa 有性趣

Steam chat
booomvlst
Add me

即係steam gift 既受者唔可以有太多驚？

新手留名推post

[Gamesplanet] Alien: Isolation 8.99€/ £7.49 / $9.74 | Alien: Isolation - The Collection 9.99€ / £8.75 / $10.99 | Motorsport Manager 14.99€ / £12.49 / $16.24 | F1 Series (75% off each) | Dungeon of the Endless - Pixel Pack 2.99€ / £2.25 / $2.92 (Crystal Pack also 75% off) | Steam, some restrictions

[] Celebrating the Golden Week with the great deals for Japan-Inspired Games featuring Koei Tecmo & NIS America!

[Amazon] Sleeping Dogs: Definitive Edition [Online Game Code] ($5.99/80%)US Only ()

[Dreamgame] PREY ($42.55/€47.13)

[] Operation Navy3000 ($0.25/50% off)

[DailyIndieGame] DIG SUPER BUNDLE 102 - Dark Heritage: Guardians of Hope, Mythic Wonders: The Philosopher's Stone, Fairy Tale Mysteries 2: The Beanstalk, Enigmatis: The Ghosts of Maple Creek, Enigmatis 2: The Mists of Ravenwood, Enigmatis 3: The Shadow of Karkhala ($1.49 or BTA and get 2 bundles)

[Direct2Drive] Wars Across the World Launch Sale: Wars Across the World Expanded Edition $15.99 & Wars Across The World $11.99

[Bunch Keys] Bunch Keys Bundle #4 including 8 games: Plankton, Five Elements, Tank Assault X, Boyar, Flower Design, Where are my Internets?, Farm Life: Natures Adventure, The Janitor ($1,49/91% OFF/6 Unbundled)

[GameBillet] Pillars of Eternity Sale (up to 66% off)

[wingamestore] King's Bounty: Crossworlds (75% off + 5% with "pcgames5off" code)

[Sila Games] Wars Across The World Launch sale | Wars Across The World - Classic Collection (-20% | $11.99 / €11.99 / £8.79) Wars Across The World - Expanded Collection (DLC) (-20% | $15.99 / €15.99 / £11.99) - Detailed info inside

[] Super Rude Bear Resurrection ($12.50/ 17% off) 24 hour sale

[Humble Store] Daily Deal: Rivals of Aether ($ 8.99/ 40% off) Ends May 7th

[Humble Monthly] June Bundle - Early Unlock, Pay $12 for Stellaris

[Steam] Daily Deal: LIMBO £1.74/ €2.49/ $2.49 (75% off). ends may 7th 10am

[Indie Gala] Indie Gravity Bundle: $1 for Devade + LaserCat + The Last Photon or $2.99 and get Ant-gravity: Tiny's Adventure + Narborion Saga + PuppyStory + SmashZombies + The Morgue Fissure Between Worlds + Armored Gear + Jump Like A Pirate + Barclay: The Marrowdale Murder + 28 Waves Later.

幾時再有Dawn of War II Collection 賣

究竟買Prey定Ghost Recon好
想買Prey J劇情，但聽人講隻game十幾粒鐘倒完好似好唔抵咁

Ghost Recon一個人冇咁好玩

Division 係咪垃圾?
好耐冇留意過GAME
對上一次玩STEAM GAME係一年前

ubisoft + 線上

你自己諗諗

同埋已經過氣

依家免費玩兩日咪試下先

鐘意舊式刷野RPG咪唔垃圾
但係如果無心PVP就咪買Season Pass，淨係買DLC1

老實講，覺得真係好玩

唔係 只係改咗啲跨區gift嘅限制
一嚟而家買嘢唔可以buy as gift
要即刻揀送俾邊個 friend
送唔送得出仲要睇下個隻驚係對方個store賣幾錢 差價太大唔比送

[Steam] Minor Key Games Complete Collection: Eldritch, Super Win the Game, NEON STRUCT, Gunmetal Arcadia, Slayer Shock, Gunmetal Arcadia Zero ($25.54/24,09€/£18.52 | 66% off) Offer ends May 14

[Steam] Daily Deal: PULSAR: Lost Colony £9.49/ €11.49/ $12.49 (50% off). ends may 7th 10am

[Gamesplanet] Post Human W.A.R + free (time limited) key to challenge your friend (11.29€ / £8.24 / $10.70) | Steam, worldwide activation

[Indie Gala] Company of Heroes 2: Master Collection ($9.99|€9.99|75%), Magicka 2 ($4.49|€4.49|70%)! Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

[Humble Store] Ballistic Overkill ($9.59/20% off)

[Humble Store] The Escapists - Humble Deluxe Edition ($6.11/66% off)

[Bundle Stars] Dollar Forever Bundle (Zombillie added to the bundle, making it 27 games all together) ($1.00 USD)

[] Flux (100% off)

[] Metal Tales: Fury of the Guitar Gods ($6.50/ 57% off) 24 hour sale

[Dreamgame] Chicken shoot gold 0,99/€1,18|Vendetta - Curse of Raven's Cry $13,62/€16,49 |TopWare RTS/ACTION Collection $5,12/€5,65|Earth 2150 Trilogy $1,07/€1,18

[Humble Store] Terra Tech ($13.99/30% off)

[] Phoning Home ($12.50/ 37% off) 24 hour sale

[Steam] Daily Deal: Shadowrun: Hong Kong - Extended Edition £3.74/ €4.99/ $4.99 (75% off), the deluxe edition, upgrade DLC and collection bundle are 46-75% off. ends may 9th 10am

無信用卡用tap and go買唔買到驚?
有無清試過?

買到

g2a買key係咪好易中伏？

係 ，同kinguin一樣

會點？ ， HRK GAME , instant gaming 買

[GOG] Realpolitiks (GOG release deal) [$17.49/30% off]

[Humble Bundle] Gambitious Digital Week (Up to 90% off) Including Diluvion, Hard Reset Redux, Hard West, Transport Fever, Breach & Clear, Train Fever and more

[Humble Store] Duck Game (€6,49/55%) - Lowest Historical Price - (€5,84 - For Humble Monthly owners) - Ends May 10th

[WinGameStore] Aragami ($9.99/50%), Jalopy ($8.70/33%), SEUM: Speedrunners from Hell ($4.49/70%), Unbox ($9.99/50%), Shoppe Keep ($6.69/33%), E.T. Armies ($4.49/70%), and more..

[Bundle Stars] Batman: Arkham Knight - The Best of Star Deals Day 1 (75% off - $4.99 / £3.99 / €4.99)

[Bundle Stars]Batman™: Arkham Knight Season Pass (€5.99/70% OFF)

[Steam] Weeklong Deals: Impossible Creatures, The Journey Down 1+2, Book of Demons, Thea: The Awakening, The Dark Eye Universe, Red Faction Complete, Geometry Wars 3: Dimensions Evolved, Syrian Warfare, Duskers and more. Ends May 15 (10am pst)

[Steam] Daily Deal: Human: Fall Flat £5.99/ €7.49/ $7.49 (50% off). ends 10 may 10am

[] Fabric ($2/ 80% off) 24 hour sale

玩左prey 10幾個鐘真係好正 但建議路痴唔好玩

黑key 即係啲人偷其他人嘅信用卡黎買key再喺g2a/kinguin賣出去
你用依啲key捉到會比人ban帳
原本賣game比個賊既平台/game develop仲要俾信用卡公司罰錢
更何況依啲網站就算唔係黑key 都係d人轉售d原本曾經好平或者免費嘅key黎牟利
又冇道德又對indie game developers傷害好重

買game我推介humble store,bundle star, greenmangaming, indiegala依幾間
首先起碼係正當生意
你買完game啲開發者都有錢收
同埋有時都幾抵

Bundle star隻batman ak 好似有史以黎最平？

一直都係，同埋shadow of mordor

同呢個有冇分別?

24蚊
已成歷史

哇，咁都係忍手唔係呢d網買game
原本見prey好平想買

gamersgate呢？

早兩日先打爆arkham origins, 啱啱買咗knight但發現texture只係開到low, 有啲受打擊

幾出名既正當生意黎
整magicka間廠既子公司黎
不過d game好似唔使經steam
即係無得合章etc
好似係

關於cdkeys依個網
佢哋啲game會咁平係因為佢哋係靠買低價區嘅Key（eg.俄區）再賣返俾你依啲高價區嘅人，所以佢哋淨係收美金同歐羅
雖然冇黑key咁嚴重 但係都算係走法律罅
同埋長遠會搞到d developers唔俾隻game喺低價區賣，或者低價區一樣收咁貴，害死啲俄佬

點分啲公司係咪正當？ 我買過好多game係gmg, ig , cdkeys

第一便宜莫貪 有啲網站個價一見到你已經覺得係平到非常離譜 例如新出大作折多過20% 嗰啲就唔正當得去邊
另外多數正當生意都會大大隻字寫到明自己係officially licensed
同埋isthereanydeal入面有嘅網多數都係正當 （除左nuuvem我覺得有風險）
最後當然你可以每個網都Google搵資料

[] Legend of Dungeon ($1.50/ 85% off) 24 hour sale

[Sila Games] Gold Rush 2 Launch Sale | Gold Rush! 2 (-15% | $12.74 / €12.74 / £9.34)

[Groupees] - Goodbye Greenlight Bundle ($2 - 22 Games) - Robot Pirates, Hegis’ Grasp, In the Dark, Abstract Arena, Bedlamball and Akin Vol 2 added to the bundle since launch.

[WinGameStore] NBA 2K17 Sale | NBA 2K17 ($29.99/50%), NBA 2K17 Legend Edition ($35.99/55%), NBA 2K17 Legend Edition Gold ($39.99/60%)

[GOG] Realpolitiks (GOG release deal) [$17.49/30% off]

[Dreamgame] STRAFE($14,25/€15,80/ 21% off )

[Bundle Stars] Ryse: Son of Rome ($2.99 $19.99 -85%)

[Nuuvem] Borderlands Franchise (up to 78% off), Mount & Blade Warband ($6.79/66%), Saint's Row: Gat Out of Hell ($3.75/74%), Rocket League ($12.99/35%off)

有冇人玩rocket league

steam幾時再有特價

free weekend down咗黎玩 幾正
佢下次再sale就買

Who runs G2A?
is the company's corporate site which explains the business model in more detail. It was set up by a group of enthusiastic gamers in Hong Kong with the aim of "providing the best digital game licences and retail service to all our partners and customers". Unlike some companies which hide their contact details, G2A is happy to publish phone numbers and addresses: they have their headquarters in Hong Kong and a support office in Poland.

old news, 原來香港人開

所以今次steam改gift政策就係想杜絕呢啲低買高賣賺差價，同埋特價時大批入貨囤積嘅行為

如果係steam可以redeem既cdkey而唔係giftable items既話根本無影響

玩左好耐
一直搵唔到長期戰友

[Green Man Gaming]7th BIRTHDAY CELEBRATION SALE

[Steam] Stellaris ($23.99/40% off), Some DLC 33% to 40% Off

[Game Billet] Metal Gear Solid: The Definitive Experience ($18.99/37% Steam key)

[Steam] Launch deal - Last Stitch Goodnight ($11.69 / 10% off)

[Sila Games] Dead Cell Early Access & The Fan Launch sale | Dead Cells (-15% |$14.44 / €14.44 / £11.89) The Fan (-20% | $4.79 / €4.79 / £3.83) more info inside

[GamersGate] Little Nightmares 19% off ($16.17 / £12.95 / 16,19€) | Steam key

[Groupees] The Final Greenlight Preorder - $1.25 Preorder - 12 Games

[Gala] Spaced Out Bundle - 1st Tier: Mad Dagger, Last Tale, Amber Tail Adventure. 2nd Tier: Absoloot, Space Impact Glitch, Rhythm Rush!, Starship Rubicon, iGrow Game, Sphere Complex, Chronicles of a Dark Lord: Tides of Fate Remastered, Star Merchant, Glorch's Great Escape: Walking is for Chumps.

[BundleStars] Star Deal Spintires ($3.99/ -87%)

[] Defunct Soundtrack Edition ($2.50/ 83% off) 24 hour sale

[Steam] Dead Cells - Launch deal (€14,44/15% off)

[Steam] Vanquish pre-purchase deluxe edition ($14.99/25% for Bayonetta owners)

新月包有Stellaris
隻Game好似幾多正評

[] Dungetris ($1.50/ 70% off) 24 hour sale

[Bundle Stars] LEGO Blockbuster Pack (LEGO MARVEL's Avengers, LEGO Star Wars: The Force Awakens & LEGO Jurassic World) - The best of Star Deals Day 4 (88% Off - $11.99 / £7.89 / €9.59)

[BundleStars] Slash or Die ($0.74/75% off), EvilMorph ($2.99/25% off)

[Indiegamestand] Survivalist ($2.49/50% off)

[WinGameStore] Mafia III ($15.99/60%), Mafia III Digital Deluxe Edition ($23.99/60%), Mafia II ($7.49/75%), Mafia II: Digital Deluxe Edition ($7.99/80%)

[GOG] Renowned Explorers: International Society (50% off - 9.49 €)

[GOG] Eador: Genesis (FREE)

[Nuuvem] Batman Arkham Franchise (Up to 75% off), F1 Franchise (Up to 75% off), GRID 2 Reloaded Edition ($12.49/75% off)

[GamersGate] Dark Souls II: Scholar of the First Sin ($9.60/76% off), Dark Souls III ($27/55% off), Dark Souls III Deluxe Edition ($43.34/49% off), Unbox ($9.99/50% off), Skullgirls ($1.50/85% off), Poker Night at the Inventory ($1/80% off), Poker Night 2 ($1.25/75% off), Back to the Future ($3/85%)

[Steam] All Payday 2 DLC (85%)

[gamesessions] PC game DiRT 3 Complete Edition [FREE]

想問問，身在大陸D game平好多，係唔係返香港會玩唔到，問fd話要等三個月，唔知係真唔係

部分要等，部分唔洗
正常3個月後全部都玩得

steam一down game browser就會load得超級慢,甚至load都load唔到

有無巴打知點解會咁同點解決

[Humble Store] AuroraRL - Space adventure and exploration roguelike. Activates on Steam ($0.54)

[Humble Store] Dungeons 2 Free for 48 Hours ($0.00/100%)

[Humble Store] Spring Sale (feat. WB, Kalypso, Namco) ends May 25th 10AM Pacific

[Twitch] Oxenfree (Free w/ Twitch Prime until May 15)

[IndieGameStand] Discouraged Workers TEEN ($2.49/50% off) - Self Promotion

[DREAMGAME] NBA PLAYGROUNDS / $15.47 (on steam it's 20$)

[Indiegala] CPU Invaders (Free)

[GamesplanetUK] Vanquish PC (13.51$ USD/30% off if you bought Bayonetta from Gamesplanet, check your email.)

[Gamesplanet] Star Wars 48hr Promo - Knights of the Old Republic (and Sith Lords) £1.75 / 2.49€ / $2.24 each | Classics Collection £7.49 / 8.99€ / $9.59 | Empire at War Gold Pack £3.75 / 4.99€ / $4.80 | Battlefront II £1.75 / 2.49€ / $2.24 and more | Steam, worldwide activation (all titles 75% off)

[Groupees] The Final Greenlight - $2 for: Dradis, Deserted Route, Mr Triangles Maze, Dragons Lunch, Murder, Wall: Runaway, When Worlds Collide, Zaba The Frog, Break the Wall, Flipper Hazard, Boom and Tamer of the Emptiness

[Steam] ISLANDS: Non-Places (£0.79/80% off)

[Steam] Block'hood ($7.49 / 25% off) Ends May 17th

[Steam] hackmud ($14.99/25%)

[Steam] Weekend Deal: SCS soft Truck Simulator Sale: Euro Truck Simulator 2 £3.74/ €4.99/ $4.99 (75% off), American Truck Simulator £7.49/ €9.99/ $9.99 (50%off), Eu Truck Sim £0.79/ €0.99/ $0.99 (80% off), Software Bundle (73% off) and all other games, DLCs & packs are 10-80% off. ends may 15th 10am

[Steam] Weekend Deal: DOOM ($19.79/-67%) Ends May 15th 10am

留名等人推坑 咩game 都得

bandwidth問題 ?

想玩d 要用下腦GE game ，Eg 文明
但畫質要求唔好太高(用laptop玩)
有冇巴打有介紹?

factorio

region有無揀返香港

最近兩週 41.4 小時 / 總時數 625.2 小時

有冇得睇邊隻Game要等邊隻唔洗？

我上年聖誕翻過一次大陸，用信用卡買左一次game
地區就變左大陸，冇等三個月
但唔知最近d條款有冇變過

我以為咩三個月果d係講緊gift 添

Euro dlc simulator

得隻仆街舊野先算平

Steamdb 鎖run 鎖download 就要
其他冇試過要等

番屋企Cap比你

Tg Gigihadidbb

Thx

想搵埋Dead By Daylight巴打

利申 垃圾

[Humble Store] Grim Dawn (50% off)

[] SanctuaryRPG Black Edition + OSTs ($2/ 85% off) 24 hour sale

[Bundle Stars] Alien: Isolation Collection- 82% off

[Bundle Stars] Dead Cells (25% off - $12.74 / £10.49 / €12.74)

[Dreamgame] Company of heroes 2 ($4.44/€4.95/75%)|Company of Heroes($2.89/€3,22/75%)|Company of Heroes Franchise Edition($15.59/€17.35/75%)|Warhammer 40,000: Dawn of War II($8.92/€9.92/50%)|Warhammer 40,000: Dawn of War Franchise Pack($30.52/€33,96/75%)

[Indie Gala] Disney Mega Pack ($27.49|€25.62|75%), Disney Mega Pack: Wave 2 ($14.99|€13.74|75%)! Disney Flash Sale Ending Soon! Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

[IndieGala] Virtual Reality VII Bundle| 3 Games (1$), all 10 Games (3,99$)

[IndieGala] Monkey Island - Special Edition (The Secret of Monkey Island + Monkey Island 2: LeChuck’s Revenge) - (75% off or 3.74$)

[] Go Go Bundle Limited #3: $1.49 for LUXIS, Milford Heaven - Luken's Chronicles, Taxi, The Return Home, Moonbase 332, The Last Hope, Memories of a Vagabond, Paradigm Shift, Tales of Destruction (9 steam games)

[] VR Rider - Virtual Reality Biking For Vive/Rift. No hardware but a bike required. EA Special ($8.00 / 50% off)

[IndieGameStand] Discouraged Workers TEEN ($2.49/50% off) - Self Promotion

[Steam] Hade ($1.49/ -51%) - Developer's Self Promotion

[Steam] Intelligent Design: An Evolutionary Sandbox - launch week sale ($5.94/15%)

2000fun steam key係咪又係呢啲

而家dark souls 3 又半價
入埋season pass 加埋340
定係應該等佢出fire fades edition?

我都諗緊
不過我自己DS2未爆又成堆game未玩
唔爭在等埋summer sale

Alan Wake因音樂版權到期，將會喺15/5落架。已經買咗可以繼續玩，未買嘅之後冇得買。開發商Remedy表明會考慮重新上架嘅可能性，同時將於落架前13/5到15/5舉行1折大減價。

啱啱bundlestars入手

想問下點解我冇得pre order

Endless legend你睇睇得唔得

因為pre-order都未開始

網頁版有

[] Force of Nature, Hardware Engineers, NPPD.Rush, GamersGoMakers, [ R.U.M.A ], The Sandbox, Arena Blood on the Sand VR - can purchase separately ($7 / 90% off)

[Humble] Keep Talking and Nobody Explodes ($7.49/50% off)

[Humble] SHADOWRUN COMPLETE COLLECTION (80% off - 11.19$) Separately: Return (80% off / 2.99$) Dragonfall (80% off / 2.99$) HK (80% off / 4.99$)

[Humble Bundle] Fallout 4 (29.99 USD/50% off)

[Humble] Alan Wake franchise 90% off (Humble Monthly subscribers get extra 10% off)

[GOG] Goodbye Alan Wake: Alan Wake and Alan Wake's American Nightmare (90% off)

[Groupees] Be Mine 30. $3.75 for: IS Defense, Security Hole, One Small Fire at a Time, Farabel, Grave Danger, mystery game + 1 comic, 1 album

[Indie Gala] Bastion ($4.49|€4.49|70%), Batman: Arkham Knight ($5.99|€5.99|70%), Mad Max ($5.99|€5.99|70%), Middle-earth: Shadow of Mordor Game of the Year Edition ($5.99|€5.99|70%), Mortal Kombat XL ($11.99|€11.99|70%)! Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

強帖

[GameBillet] Prey ($44.49/ 26% off)

[GameBillet] Vanquish Digital Deluxe ($14.99 / 25% off)

[Dreamgame] Vanquish Digital Deluxe($15.8/€17.57/10% off)

[Steam] Daily Deal: Crusader Kings II £7.49/ €9.99/ $9.99 (75% off), the Five Year Anniversary edition, collection bundle and all DLCs are 50-60% off. ends may 16th 10am

[Bundle Stars] The Jackbox Combo Pack (Jackbox 1 & 2) - Best of Star Deals Day 7 (80% off - $9.99 / £7.59 / €9.19)

Map bundle好似平過就咁dlc，如果你已經有其他兩個

新手買game 有冇人試過係 買過？連dirt 4 pre order 都有得平咁多

依個網比錢個陣會要你既身份證明文件既相
風險自負

[Bundle Stars] May Madness - Over 500 Steam Games on sale (Mad Max, Tabletop Simulator 4 Pack, Injustice: Gods Among Us Ultimate Edition, Sid Meier's Civilization VI - Digital Deluxe, Mortal Kombat Komplete Edition, Sid Meier's Civilization VI & more). Use MAY5 for an additional 5% off.

[] Epistory - Typing Chronicles ($7/ 53% off) 24 hour sale

[Dreamgame] Prey ($42.41/ £33.00)

[Indie Gala] The Typing of The Dead: Overkill Collection ($6.49|€5.74|75%), Redout: Enhanced Edition ($17.49|€15.99|50%), Alan Wake ($2.99|€2.79|90%)! Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

[Indie Gala] Indiestructible Bundle | $1 for Game Tycoon 2, Cannons-Defenders: Steam Edition, On The Path | $2.99 (before increase) for Crazy Buggy Racing, Satellite Repairman, Astervoid 2000 + OST DLC, Run Away, MakeThatMoney, Kalaban, Defence to Death

[Gamersgate] Sid Meier's Civilization VI ($35.37/-41%), Civilization VI Deluxe Edition ($47.16/-41%)

[Gamesplanet] Save 30% off Bayonetta and Vanquish - Digital Deluxe Edition £20.98 / 27.98€ / $27.02 (when purchased together) | Steam, some restrictions / Offer Valid Until May 25th

[GOG] Weekly sale vol. 16: Technobabylon, Quest for Infamy, Primordia, Gemini Rue, Shardlight, The Blackwell series and more! (up to 75% off) | Ends May 22, 4:00 PM UTC.

[Humble] One More Night (50% off $2.50)

[Sila Games] Alan Wake Going Away sale | Alan Wake (-90% | $2.99 / €2.79 / £2.29) Alan Wake - Collector’s Edition (-90% | $3.49 / €3.19 / £2.69) Detailed info inside

[] Lonely Troops Bundle #1: $1.49 for Megapolis, Romopolis, Townopolis, Empire of the Gods, Hero of the Kingdom II, Hero of the Kingdom, War on Folvos (7 steam games)

[GMG]7th Birthday Sale - Conan Exiles AND The Elder Scrolls Online

想買mgsv
諗緊等唔等到6/23

[GOG] Sang-Froid: Tales of Werewolves (Free) from May 16, previous price $14.99

[BundleStars] Star Deal: CASE: Animatronics ($1/90% off)

[Bundle Stars] May Madness - An additional 100+ Steam Games on sale (War of the Overworld, Redout: Enhanced Edition, Skullgirls, Saints Row IV: Game of the Century Edition, Ziggurat, Guns of Icarus Online & more). Use Voucher MAY5 for an extra 5% off.

[Indie Gala] XCOM: Enemy Unknown Complete Pack ($9.99|€5.99|80%), Dungeon of the Endless - Crystal Edition ($4.74|€4.74|75%) Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

[Humble] Valkyria Chronicles ($3.99 / 80%)

[GameBillet] The Surge ($37.99 USD/24% off)

[HumbleBundle] The Witcher Series (-50% to -85% off)

[Nuuvem] Guild Wars 2: Heart of Thorns ($17.99/40% Off) (NA/CA Only)

[GMG]LAST DAY of our 7th Birthday Sale DOOM and FALLOUT 4!

[Origin] On the house: Dead in Bermuda (100% off)

完sem了！

[Direct2Drive] Worms $2.00, Worms World Party Remastered $3.75, Worms Revolution: Game of the Year Edition $6.75, and more.

[HumbleBundle] Humble Indie Bundle 18 - ($1) Ziggurat, Windward, Steam World Heist - (BTA) Kentucky Route Zero, Beholder, Goat Simulator: GOATY + more TBA - ($13) Owlboy

[WinGameStore] Telltale Week (up to 85%): The Walking Dead Season 1 ($4,99/80%), The Walking Dead Season 2 ($6.24/75%), Game of Thrones ($4.49/85%), Tales from the Borderlands and The Wolf Among Us ($6.24/75%)

[Steam] Weekend Deal: Cossacks 3 £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off), the Digital Deluxe and Complete Experience are 40-45% off. ends may 18th 10am

[Steam] Daily Deal: Plague Inc: Evolved £5.99/ €7.49/ $7.49 (50% off) and the soundtrack DLC is also 50% off. ends may 18th 10am

[Steam] Midweek Madness: Torment: Tides of Numenera £26.24/ €33.74/ $33.74 (25% off), the Legacy and Immortal editions are 25% off as well. ends may 18th 10am

[] Empathy : Path of Whispers (14.99 € / 25% Off) - Steam Keys

[] The Descedant - Complete Season Ep 1 - 5 (12.74€ / 15% Off) - Steam Keys

[Dreamgame] The Surge ($36.63/€40.42)

[] Codex of Victory ($10.50/ 30% off) 24 hour sale

無法連線至STEAM網路
STEAM 我屌你老母
reboot 100 次 重裝STEAM 100次
都係 無法連線至STEAM網路
呀呀呀呀呀呀

LOLLOL
咁搞笑
你有無del埋log file呀

I mean Appdata\Roaming steam 果D file

[Steam] The Sandbox Evolution ($1.99 / 80%)

[Steam] Promotional Price: Trine 2: Complete Story ($2.99 / -85%) ends May 31

[Steam] Soft Body (£4.19/40% off) ends 22 May

[Steam] Dimension Jump $6.69 USD (33% off). Ends May 23rd 10am

[Steam] Daily Deal: DEFCON £1.04/ €1.49/ $1.49 (85% off) and + Soundtrack DLC pack is also 85% off. ends may 19th 10am

[Steam] Unexplored ($7.99/20% off)

[GamerGate] Disney Toy Story Pack ($7.50 /75% off)

[Origin] Medal of Honor Pacific Assault (FREE/100% off)EU Only

[] The Preposterous Awesomeness of Everything ($2.50/ 64% off) 24 hour sale

[GameBillet] Gambitious Sale [Zombie Night Terror,Train Fever, Hard West,Diluvion and more] (up to 90% off)

[Indie Gala] Indie Extravaganza Bundle | $1: Cat Goes Platform, Santa's Special Delivery, Strike Squadron Caracará | $2.99 (before increase): moto RKD dash, Extravaganza Rising, Psycho on the loose, Box Maze Complete, Trench Run, Quest for Achievements, Fields XY, Deus Ex Machina GOTY + DLCs

[Gamesplanet] Focus Home Week - Space Hulk: Deathwing £21.99 / 25.99€ / $28.07 | Battlefleet Gothic: Armada £14.49 / 16.99€ / $18.35 | The Technomancer £10.49 / 12.49€ / $13.49 | Act of Aggression - Reboot Edition £9.99 / 11.99€ / $12.89 and more (up to 75% off) | Worldwide activations

[Bundle Stars] May Madness - Even more Steam games for less (Warhammer: End Times - Vermintide, Craft The World, Lucius, God Mode 4-Pack, Slain: Back from Hell, Learn Japanese To Survive! Hiragana Battle, Warhammer 40,000 Dawn of War III, The Spatials, & more). Use Voucher MAY5 for an extra 5% off.

[Savemi] Tom Clancy’s Rainbow Six® Siege – Gold Edition Year 2: AUD$44.11. ANZ and EMEA Uplay activation (50% off)

[GamersGate] Tom Clancy's Rainbow Six Siege: Standard Edition ($18/55% off)

[Humble Store] Spring Sale - Games and Publishers Added (Activision, Paradox, Square Enix, Telltale, Rockstar, Codemasters and more)

[Humble Bundle] Cities: Skylines ($7.49/ 75% off)

[Direct2Drive] Rise of Balloons ($3.99/20% off)

[GOG] Zombie Night Terror ($6.49/ 50% off)

[Groupees] Build a Bundle 32 presale, 8 games ($1.5 minimum preorder)

[WinGameStore] Civilization Weekend Sale | Civilization VI ($38.99/35%), Civilization VI Deluxe Edition ($51.99/35%), Civilization V: The Complete Edition ($9.99/80%), Civilization V ($7.48/75%), Civilization: Beyond Earth – The Collection ($20.99/65%), and more...

[] Day of Infamy + Insurgency ($15/ 50% off) 24 hour sale

[Sila Games] Paradox Cities Skylines Mass Transit Launch sale |Cities: Skylines (-68% | $9.59 / €8.95 / £7.35) Cities: Skylines - After Dark (DLC) (-50% | $7.49 / €7.49 / £5.49) Cities: Skylines - Natural Disasters (DLC) (-25% | $11.24 / €11.24 / £8.24) + more inside

[Origin] Battlefield 1 all versions (50% Off)

[Indiegala] Rage Parking Simulator 2016 (Free)

[Bundle Stars] Sid Meier’s Civilization® VI ($38.39/36% Off)

[Bundle Stars] $1 for The Marvellous Miss Take, PONCHO, and Deadly Premonition: The Director's Cut, $2.79 for Lumini, Kromaia, I Want To Be Human, Once Upon Light, The Land of Eyas, and Fist Slash: Of Ultimate Fury, $5.99 for Conga Master

[Bundle Stars] S.T.A.L.K.E.R. Complete Bundle ($9.99/80% Off)

[Gamesplanet] Cities: Skylines - Mass Transit £8.49 / 10.99€ / $10.95 | Cities: Skylines Deluxe Edition £6.99 / 7.99€ / $8.87 | Cities: Skylines - After Dark £5.49 / 6.99€ / $7.08 | Cities: Skylines - Snowfall £4.99 / 5.99€ / $6.44 and more (up to 77% off) | Steam, worldwide activation

[Paradox Interactive Store] Cities Skylines Sale. Game and DLC up to 75% off

[Steam] THE KING OF FIGHTERS XIV STEAM EDITION (20% off until June 15)

[Steam] Weekend Deal: Wolfenstein: The New Order £4.49/ €5.99/ $5.99 (70% off), Wolfenstein 3D £0.99/ €1.49/ $1.49 (70% off), Spear of Destiny £0.76/ €0.89/ $0.89, the Wolf pack, Return to Castle and The Old Blood are also 70% off. ends may 22nd 10am

[Steam] Weekend Deal: Deveolver Digital Sale: Enter the Gungeon (50% off), The Talos Principle Gold (81% off), Shadow Warrior Collection (70% off), Hotline Miami 1 + 2 Combo Pack (60% off), Stories Untold (25% off) and more up to 90% off. ends may 23rd 10am

[Steam] Tom Clancy's Rainbow Six Siege: Standard Edition ($23.99/40% off)

[Steam] Weekend Deal: Guild of Dungeoneering £4.39/ €5.99/ $5.99 (60% off), the Ice Cream Edition and all DLCs are all also 60% off. FREE WEEKEND. ends may 23rd

[Steam] Weekend Deal: DRAGON BALL XENOVERSE 2 £19.99/ €24.99/ $24.99 (50% off). ends may 22nd 10am

[Steam] Weekend Deal: CALL OF DUTY Sale: Infinite Warfare £24.99/ €29.99/ $29.99 (50% off), Ghosts (66% off), COD: Black Ops III (50% off), Call of Duty Warchest (33% off) and more. COD: IW FREE MULTIPLAYER WEEKEND. ends may 22nd 10am

[Steam] Daily Deal: The Wolf Among Us £4.74/ €5.74/ $6.24 (75% off). ends 21 may 10am

開左Tg Dbd Group
歡迎大家

[IndieGala] Friday Special Bundle #50 - ($1) Minion Masters, Deadly Stasis, Premium Pool Arena - ($3.49 Before Increase) Gunman Taco Truck, TankBlitz, Roofbot, BOROS, Hidden: On the trail of the Ancients, Pixel Sand, & Last Will

[Dreamgame] Alien Isolation (|$7.89/€8.78/75%)|Alien Isolation Season Pass($3.95/€4.40/75%)|Alien Isolation The Collection($9.20/€10.25/75%}|Aliens Vs Predator Collection($4.22/€4.68/75%)|Aliens Colonial Marines Collection($6.58/€7.33/75%)

[] Mount and Blade (Free/100% off)

[GOG] Weekly Sale Phase II: Master of Orion, Total Annihilation Commander Pack, Massive Assault, and more (up to 75% off) | Ends May 22, 4:00 PM UTC.

[GOG] Skylar & Plux: Adventure on Clover Island ($9.99 / 33% Off) Launch discount until May 26, 8AM UTC

[Nuuvem] Overwatch: Origins Edition ($43.99/26%), Cities: Skylines ($9.60/67%off) Homefront: The Revolution ($9.99/75%off), Insurgency ($4.99/50%), Wild Terra Online ($10.49/30%off)

[Sila Games] SEGA Alien Covenant Release sale | Alien: Isolation (-76% |$9.59 / €8.87 / £7.19) Alien: Isolation: The Collection (-76% | $11.99 / €11.03 / £8.39) Alien: Isolation - Crew Expendable (DLC) (-50% | $1.99 / €1.99 / £1.39) Alien: Isolation - Corporate Lockdown (DLC) (-50%) + more inside

[GameBillet] Alien: Isolation - The Collection ($9.19/ €9.19 82% off)

[WinGameStore] Cities: Skylines Sale | Cities: Skylines ($7.49/75%), Cities: Skylines Deluxe Edition ($8.99/78%), Cities: Skylines After Dark ($7.49/50%), Cities: Skylines Snowfall ($6.49/50%), Cities: Skylines - Natural Disasters ($11.24/25%), Cities: Skylines - Mass Transit ($11.04/15%)

[Bundle Stars] BundleFest Day 2 - Other Bundle (Mumbo Jumbo Pick & Mix, Hacker Bundle Reloaded, You Don't Know Jack Classic Bundle & Factions Bundle)

[Bundle Stars] Dollar Rush Bundle | $1 for Slash It, Slash It 2, Cube Runner, Upside Down, Spin Rush. Neon Space, Neon Space 2, Duke of Alpha Centauri, Hungry Flame, Neon Prism, Survive in Space, Fly and Destroy, Charlie's Adventure and more | Ends in 14 days

[Gamesplanet] The Elder Scrolls Online: Morrowind - Upgrade Edition £25.49 / 33.99€ / $32.88 | Digital Collector's Edition Upgrade £42.49 / 55.99€ / $54.81 | Pre-order bonus and Early Access (May 22nd) included | Bethesda Launcher DRM (Steam Compatible), keys available now!

[Direct2Drive] The Great Gatsby: Secret Treasure ($5.09/15% Off)

[WinGameStore] Sega Weekend Deals | Total War: ROME II: Emperor Edition ($14.98/75%), Total War: ATTILA ($11.24/75%), Valkyria Chronicles ($5.99/70%), Company of Heroes 2: Master Collection ($9.99/75%), Alien: Isolation Collection ($12.49/75%), Warhammer 40,000: Dawn of War III ($44.90/25%)

[] War for the Overworld ($7/ 77% off) 24 hour sale

[Groupees] Build a Bundle 32: Whispers Last Hope, Demented Pixie, Heaven Forest Nights, Beyond Space Remastered, Janken Cards, Hellphobia, Archimedes, InDangerous (minimum $1 for 2 games)

[Lazyguys] BUNDLE 21: WELCOME HOME ($2.49) Ra², Build more cubes, Tenrow, opensorcery, Flame of Memory, Multimirror, Sandstorm, Dashing Dinos

[Humble] Steam New Release, Hyper Knights ($4.49/10% OFF) - Developer giveaway inside! (

[Direct2Drive] Batman: Arkham Knight $7.00, Injustice: Gods Among Us Ultimate Edition $5.00, LEGO Star Wars: The Force Awakens $20.00, and more.

[Dreamgame] EUROPA UNIVERSALIS IV

[Steam] Slime-san - 33% off ($8.03)

[Steam] Monstrum ($3.59/80% off)

[Steam] Promotional Price: Youtubers Life ($16.74/33% off)

[Steam] Skylar & Plux: Adventure On Clover Island ($9.89 /34% off) (Launch Discount)

[Steam] Super Treasure Arena (early access) - 50% off ($3.99)

點解次次有人拎完都唔回

[Humble Store] Metal Gear Solid V ($7.99/ 60% off)

[Steam] Daily Deal: Renowned Explorers: International Society £7.49/ €9.99 (50% off), the complete bundle and both DLCs are 50-60% off. ends 23 may 10am

[GameBillet] Cities: Skylines - Mass Transit $10.90 | Cities: Skylines Deluxe Edition $8.59 | Cities: Skylines - After Dark $6.99 | Cities: Skylines - Snowfall $6.45 and more | Steam, worldwide activation

[] LASTFIGHT ($5/ 67% off) 24 hour sale

[WinGameStore] Civilization VI - 41% off - 24 Hours Only | Sid Meier's Civilization VI ($35.36/41%), Sid Meier's Civilization VI - Digital Deluxe Edition ($47.00/41%)

[Bundle Stars] BundleFest Day 4 - Pure VR Bundle 2 - 10 Steam games for $4.99 / £4.59 / €5.49 - VRog, Just VR Slingshot Target Practice, Light And Dance VR, Quizality, SaberSaw VR, Spacecats with Lasers VR, Henry The Hamster Handler, Wacky Wings VR, Duckpocalypse, Doritos VR Battle

[] Creeper World 3: Arc Eternal ($1.50 / 90% off) 24 hour sale

[IndieGala] Monday Motivation Bundle - $1 for Dash Fleet, Snowball!, Borstal; $2.49 (BPI) for Animal Rivals, Adventuring Gentleman, Steampunk Syndicate, The Safeguard Garrison 2, Space Ripper, A Game of Changes, Blasting Agent, BeeFense

[Indie Gala] Lords of the Fallen Game of the Year Edition ($8.99|€8.99|70%) + BONUS: Raiden IV: OverKill!

[GOG] Weekly Sale Vol. 17: Up to 80% off | Alone in the Dark Trilogy, La-Mulana, Rollercoaster Tycoon, Momodora, Independence War 2: Edge of Chaos, Independence War Deluxe, Krush Kill 'N Destroy Xtreme, Krush Kill ‘N Destroy 2: Krossfire, Chris Sawyer's Locomotion and more | Ends May 29, 4:00 PM UTC

[GOG] Role-Playing Week: Up to 85% off | The Witcher series, Pillars of Eternity, Tyranny, System Shock, Legends of Grimrock, The Age of Decadence, Dex | Lasts until May 28, 1 PM UTC

[Gamesplanet] Metal Gear Rising: Revengeance $7.80, £5.99, €6.96 / Steam code

[Bundle Stars] Best of Indie Legends Bundle | $3.49 for Viscera Cleanup Detail + House of Horror DLC, UnEpic, Insurgency, Freedom Planet, Skullgirls + 2nd Encore Upgrade DLC, Lethal League, Robot Roller-Derby Disco Dodgeball, Memoria | Ends in 14 days

[Bundle Stars] Masters of Strategy Sale (Total War: WARHAMMER, Total War: ATTILA, Total War: ROME II - Emperor Edition, Distant Worlds: Universe, Total War: SHOGUN 2 Collection, Total War Grand Master Collection, Battle Academy 2: Eastern Front, Pike and Shot: Campaigns & more)

[Gamesplanet] Paradox Interactive Sale - Steel Division: Normandy 44 £27.99 / 31.99€ / $35.83 | Tyranny - Archon Edition £25.99 / 29.99€ / $33.53 | Europa Universalis IV £7.79 / 8.99€ / $10.05 | Crusader Kings II £7.49 / 8.99€ / $9.66 and more (up to 78% off) | Steam keys, worldwide activation

[GameBillet] Dead Cells (£9.90 / 29% Off) - Historical Low

[Steam] The Crow's Eye (11.99$ / 11.99€ 20% off)

[Steam] Starpoint Gemini 2(FREE/100%)

[Steam] Daily Deal: Satellite Reign £3.44/ €4.19/ $4.49 (85% off), all DLCs and the deluxe edition are also 85% off. ends 24 may 10am

[Steam] Weeklong Deals: The Swapper, Blood and Bacon, Starward Rogue, Headlander, Giana Sisters Twisted Bundle and more. Ends May 29th 10am PST.

[Groupees] Phime Bundle |$1 interLOGIC, Dale Hardshovel HD, Dash Fleet |$2 A-Gents, Mad Dojo, Ziggy, Showing Tonight: Mindhunters Incident

[HumbleBundle] Humble GameOn Bundle - PWYW for Worms Clan Wars, 80 Days, Her Story / BTA for Grim Fandango Remastered, The Stanley Parable, Broken Sword 5 - The Serpent's Curse / $10 for Borderlands: The Pre-Sequel, Day of the Tentacle Remastered

[Humble Bundle] Humble Indie Bundle 18 adds A Story About My Uncle and Neon Drive to the BTA tier!

[] SAMURAI WARRIORS: Spirit of Sanada ($44.99/10% off + Bonus Game!)

[Bundle Stars] Talisman Bundle ($1.00 / £0.69 / €1.00 for Tier 1 - Talisman: Digital Edition (Tier 1), Talisman - Complete Runestone Deck (Tier 1), Talisman - The Highland Expansion (Tier 2), Talisman - The Dungeon Expansion (Tier 3), Talisman - The Firelands Expansion (Tier 4))

[Bundle Stars] - Mega Pick & Mix Bundle 3 (5 games for $1.50, 10 for $2.50 or 25 for $3.99)

[] SAMURAI WARRIORS: Spirit of Sanada ($44.99/10% off + Bonus Game!)

[Steam] 40% off GTA V ($35.99/ 40% off)

[Steam] Midweek Madness: Hacknet £2.39/ €3.39/ $3.39 (66% off), the complete, deluxe and OST DLC are 45-66% off. ends 26 may 10am

[Steam ]Midweek Madness - Shadow Tactics: Blades of the Shogun (€26.79/33% off)

[Steam] Daily Deal: Overcooked £6.49/ €7.99/ $8.49 (50% off), the Gourmet edition bundle and The Lost Morsel DLC are 50-55% 0ff. ends 25 may 25th

[Steam] The Last Door - Season 1 and 2 - 66% off individually ($3.39), bundle of both 69% off ($6.10)

[] In Vitra ($5 / 62% off) 24 hour sale

[Indiegala] Pixel Puzzles: UndeadZ (Free)

[Steam] The Fidelio Incident (9,89€/34% off) (Release Sale)

[Steam] Dynasty Feud - Launch deal ($13.49/10% off)

[Blizzard Shop] Overwatch (19.99€/50% off)

[Sila Games] Plugin Digital Sale | Mini Metro (-40% | $5.99 / €5.99 / £4.19) Evoland 2 (-66% | $6.79 / €6.79 / £5.09) Evoland (-75% | $2.49 / €2.49 / £1.74) Finding Teddy + Chronicles Of Teddy : Harmony Of Exidus Bundle (-60% | $6.79 / €6.79 / £5.19) WRC 4 (-80% |$1.99 / €1.99 / £1.39) + More Inside

[GOG] Special Sale: All Army Men games (50% off)\

冇人推post

[Indie Gala] NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 3 Full Burst ($7.49|€7.49|75%), NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 4 ($7.49|€7.49|75%), NARUTO SHIPPUDEN: Ultimate Ninja STORM 4 Road to Boruto ($37.49|€37.49|25%)! Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

[Bundle Stars] Monster Slayers; T1/€1.09 Reverse Crawl, Paranautical Activity, Vertical Drop Heroes; T2/€3.79 Dustforce DX, The Sun and Moon, Arkshot, The Joylancer, DreamBreak+DLC, Three Fourths Home, Battlepaths, QuestRun; T3/€7.49 Monster Slayers+DLC; T4/€10.79 Slain: Back from Hell+DLC

[Bundle Stars] Batman Bundle - Batman: Arkham Origins + DLC, Batman: Arkham City - Game of the Year Edition, Batman: Arkham Asylum Game of the Year Edition & Batman™: Arkham Origins Blackgate - Deluxe Edition ($9.99 / £7.49 / €9.99)

[Dreamgame] Mini Metro ($4.65/€5.18/75% )|Evoland 2($5.28/€5.88/66%)|Evoland($1.95/€2.16/75%)|99Vidas($3.85/€4.28/50%)

[Gamesplanet] TrackMania² Lagoon £13.59 / 16,99€ / $17.64 | Uplay, worldwide activation

[GOG] Role-Playing Week Sale Adds the Shadowrun Trilogy (66/80% off)

[IndieGala] Hump Day Bundle #39 - ($1) Plankton, Fear of Clowns, #monstercakes - ($3.49 Before Increase) Alien Shooter TD, TY the Tasmanian Tiger, Outbreak, Pivot Pilot, Max, an Autistic Journey, Discouraged Workers TEEN, & Wordlase

[Indiegala] Egyptian Senet (FREE)

[IndieGala] Tales Of Berseria $32.49

[Steam] Black Desert Online ($5.99/40% off) Ends May 31

[Steam] Daily Deal: Risk of Rain $2.49/ €2.24/ £1.74 (75% off). ends 26 may 10am

[GamersGate] Tales of Symphonia on Steam ($4.45/78% off)

[Amazon] Life is Strange on Steam ($6.80/66% off)US Only ()

[WinGameStore] Iceberg Deals | Starpoint Gemini Warlords ($17.49/30%), Endless Legend Classic Pack ($7.49/75%), Dawn of Andromeda ($23.99/20%), Into the Stars ($4.99/75%), Oriental Empires ($22.49/25%), StarDrive 2 Gold Pack ($13.49/70%), and more.

[Bundle Stars] - Dollar Galaxy Bundle (25 games for $1.00)

[] Verdun ($8 / 68% off) 24 hour sale

[Sila Games] 505 Games Quarantine Launch sale Quarantine (- 40% | $5.99 / €5.99 / £4.19)

[GOG] Planet Nomads - Launch Discount ( 26.99$ / 10% off)

[Bundle Stars] Paradox Sale (Europa Universalis IV, Cities: Skylines, Stellaris, Pillars of Eternity, Crusader Kings II, Magicka Collection, Hearts of Iron IV, Tyranny, Cities in Motion 2, Impire, Ancient Space, Warlock 2: The Exiled, March of the Eagles, Knights of Pen and Paper 2 & more)

[] Vanquish Digital Deluxe Ed. (17.99 € / 10% Off) - Steam Keys

[itch] Tower of Archeos ($6/50% off) Steam key + DRM-free, cheaper than Steam

[Steam] NEKOPARA_Volume 3 Launch Discount ($8.99/10% off)

[Steam] Acaratus - Launch Discount (12,59€ / 10% off)

[Steam] Jet Set Knights (€3,99 / 60% off) Offer ends 29 May

[Steam] Awesomenauts now Free 2 Play ($0.00/100% off)

[Humble Store] Spring Sale Encore (most deals returning) Ends Monday 29th 6pm BST

[Humble Store] Rising Storm Game of the Year Edition (Free/ -100%)

[Twitch.tv] Deponia - Part 1, free for Twitch Prime members (100% off)

[Steam] Weekend Deal: Don't Starve franchise: Don't Starve £2.74/ €3.74/ $3.74 (75% off), Don't Starve Together (35% off), MEGA PACK (69% off), Bundle, Alone Pack, Shipwrecked, Reign of Giants and others are 30-75% off. ends 29 may 10am

[Steam] Daily Deal: Glittermitten Grove £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off). ends may 27 10am

[Steam] Weekend Deal: Racket: Nx £13.59/ €16.99/ $16.99 (15% off). FREE WEEKEND. ends may 29th 10am

[Steam] Special Promo: SUPERHOT VR ($19.99|18,39€|£15.19 / 20% off) ends June 1 (10am pst)

[Steam] Weekend Deal: Fallout 4 £13.19/ €19.79/ $19.79 (67% off) and the season pass is 40% off. FREE WEEKEND. ends may 29 10am

[GameSessions] Price Drop - DiRT 3 Complete Edition Free (Steam Key now $1.50 or GameSessions $0.00)

[GameBillet] WRC 5 ($9.29 / 9.29€) / 77% off

[] Caveblazers + Soundtrack ($8 / 33% off) 24 hour sale

[GOG] The Witcher 3 Wild Hunt - Game of the Year Edition (€24.99 / -50%)

[GOG] Weekly Sale Phase II: Septerra Core, Knights and Merchants, Earth 2160, and more. | until May 29, 16:00 UTC (up to -90%)

[] Bomb Defense Launch Discount ($5.99/25% off)

[Sila Games] Aspyr Call of Duty sale | Call of Duty 4: Modern Warfare (-50% | $9.99 / €7.99 / £6.99) Call of Duty: Black Ops (MAC) (-50% | $19.99 / €17.49 / £14.99) Call of Duty: Modern Warfare 3 (-50% | $19.99 / €18.49 / £14.99) Call of Duty: Modern Warfare 2 (-50%) + More inside

[Gamesplanet] Disney Sale - The Secret of Monkey Island: Special Edition £1.75 / 2.49€ / $2.26 | LEGO Pirates Of The Caribbean £3.75 / 4.99€ / $4.84 | TRON RUN/r £3.75 / 4.99€ / $4.84 | Split/Second: Velocity II £3.75 / 4.99€ / $4.84 and more (up to 75% off) | Steam keys, worldwide activation

[WinGameStore] Star Wars 40th Sale | Star Wars: KOTOR II ($2.49/75%), STAR WARS Empire at War - Gold ($4.99/75%), STAR WARS - X-Wing Alliance ($2.49/75%), STAR WARS Battlefront II (2.49/75%), STAR WARS: The Force Unleashed II ($4.99/75%), Star Wars The Force Unleashed: Sith ($4.99/75%)

[Bundle Stars] Civilization Sale (Sid Meier's Civilization: VI - Digital Deluxe, Sid Meier's Civilization: VI, Sid Meier's Civilization V: Complete, Sid Meier's Civilization: Beyond Earth, Sid Meier's Civilization: V, Sid Meier's Civilization IV: The Complete Edition & more),

[Nuuvem] GTA V + Great Shark White Card ($37.99/50%off), XCOM 2 ($23.99/60%off), Total War and Company of Heroes Franchises with up to 75% off

[Steam] Daily Deal: The Technomancer £8.16/ €10.19/ $10.19 (66% off). Ends may 29TH 10am (

[Steam] Brutal Legend Game - Memorial Day Sale ($2.24/ 85%) , game+soundtrack(85%)

[] Dungeon Escape + OST ($1 / 80% off) 24 hour sale

[IndieGala] Torch Cave (Free/100% off)

[Indie Gala] One Piece Burning Blood Gold Edition ($18.74|€18.74|75%), Tales Of Berseria ($32.49|€32.49|35%), Sniper: Ghost Warrior Trilogy ($3.99|€3.79|80%), Enemy Front ($2.99|€2.99|90%)! Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

[WinGameStore] Grand Theft Auto V ($29.99/50%), Grand Theft Auto V & Great White Shark Cash Card ($31.49/61%), Grand Theft Auto V & Whale Shark Cash Card ($44.55/59%, Grand Theft Auto V & Megalodon Shark Cash Card ($54.40/66%)

[] VR Rider - Virtual Reality Biking Price Reduction ($5 CAD / 50% off)

[] Space Ships(alpha) ($0.10/90%)

[Gamebillet] Stellaris ($19.96-€17.85) - Stellaris utopia ($15.94-€14.26) Stellaris - Leviathans Story Pack ($5.99-€5.39) - Steam -Worldwide

[Gamesplanet] SEGA War Sale - Total War: ATTILA £7.49 / 8.99€ / $9.59 | Warhammer 40k: DoW Franchise Collection £24.99 / 29.99€ / $31.99 | Company of Heroes Complete £4.99 / 5.99€ / $6.39 | Rome II - Emperor Edition £7.49 / 11.99€ / $9.59 and more (up to 76% off) | Steam keys, some restrictions

player unknown's battlegrounds有冇鎖區？大陸98人仔好吸引

想問有冇派Game TG group?以前同班德國佬等一齊拎free steam key

steam 好多game 冇玩 想趁steam sales 之前拎卡 賣返D錢幫補下買game

呢D掛卡程式有冇人用過 怕唔怕比人ban / hack你acc?

thanks

[Indie Gala] Dragon's Dogma: Dark Arisen ($11.99|€11.99|60%), Valkyria Chronicles ($4.99|€4.99|75%), Binary Domain Collection ($3.99|€3.99|75%)! Spend $3+ Bonus: Raiden IV: OverKill!

[] Miner Meltdown 4-Pack ($12 / 57% off) 24 hour sale

[Cubic Bundle] The Great Bawl Bundle ($1) Krampus, Whispers, Unforgiving Trials: The Darkest Crusade ($1.5) POBEDA, Cursed West, Fergus The Fly, Twist of Destiny, Carrie's Order Up, MontaSayer, Case #8, Glass Wing ($2,5) two bundles

[WinGameStore] Ubisoft Weekend Sale | Far Cry® Primal - Digital Apex Edition ($27.49/50%), Might & Magic Heroes VII Complete ($16.99/66%), Far Cry 4 Gold ($29.99/50%), Assassin’s Creed Syndicate Gold ($34.49/50%), Rocksmith 2014 Edition ($7.99/80%), Anno 2205 Ultimate ($24.99/50%), and more

[Gamesplanet] TEKKEN 7 £33.99 / 42.49€ / $43.51 | TEKKEN 7 Deluxe Edition £49.99 / 61.99€ / $63.99 | Steam + Eliza Bonus, worldwide activation / Keys Available Now!

[Steam] Astrox: Hostile Space Excavation ($1.99/80% off) Offer ends June 11; Lowest price

[Steam] Daily Deal: Depth 5,99€ (70% off)

[Steam] StarCrawlers (14,99€ / 25% off)

[] BalanCity ($1.50 / 81% off) 24 hour sale

[Bundle Stars] Monster Monpiece - Star Deal (70% off - $5.99 / £4.49 / €5.99) - 24 hours only

[] Go Go Bundle Limited #5: $1.49 for To Ash, Infinity Wings - Scout & Grunt, Nash Racing, Fluffy, The Great Escape, POPixel, Trouble In The Manor, Finnish Roller, Recovery Search & Rescue Simulation (9 steam games)

[Indie Gala] Artifex Mundi 6 Bundle | $1 for Crime Secrets: Crimson Lily, Nightmares from the Deep, Queen's Quest | $3.49 (before increase) for Lost Grimoires, Lost Grimoires 2, Queen's Quest 2, Grim Legends 3, Nightmares from the Deep 2, Nightmares from the Deep 3, The Secret Order 2

[DLGamer] DOOM for PC - $15.99

[GOG] Weekly Sale Vol. 18: Amerzone, Syberia 1+2, Dracula Trilogy, Moto Racer, Corsairs Gold, and more (Up to 90% off)

個post無晒人既

係囉

人

無乜正game減價

啲痴線佬唔見曬

想買witcher 3

Rising storm 2好冇玩

有無人玩過paper,please
我見其他人玩開心版有中文，但steam無中文，又好卻步
利申 英文苦手

冇玩但steam都可以裝漢化補丁

往年大約幾時summer sale

今年23/6summer sale好似係

witcher 3
應唔應該入手呢

我就買左了
背刺極都最多廿幾蚊 冇所謂啦

上年summer買咗本體而家都未玩

[IndieGala] The Indie Quest Bundle - ($1) VITATIO 2, Zero Reflex: Black Eye Edition, Brother Wings - ($2.99 Before Increase) Lion Quest, Marvin's Mittens, Football Blitz, Bloody Streets, Ground Breakers, Broken Armor, Longshot Universe, & Unearthing Colossal

[GamersGate] TEKKEN 7 Deluxe Edition + Random $9 Game/DLC ($60 - RAZER zGold Promo) Ends 5/31/2017 23:59HRS (GMT/UTC)

[] Rising Storm 2 Vietnam (18.39€ / 20% Off) - Steam Keys

[] Hover : Revolt of Gamers (16.99€ / 15% Off) - Steam Keys

[Groupees] Comrade Biller Bundle |Free: artwork, sampler |$3: Fog of War, Survival: Postapocalypse Now 4-pack, Neocolonialism, Slavistan, The Few + 3 comics and $1 coin

[DLGAMER] Guilty Gear Xrd Rev2 standalone ($35.99/-20%)

[] Operation Babel: New Tokyo Legacy Digital Limited Edition ($34.47/31% off)

[WinGameStore] The Long Journey Home - Launch Discount ($34.99/13%)

[] X-COM Sale ($1.49 each/75% off)

[Steam] The Walking Dead: A New Frontier (€17,24/25%) Ends 6 June

[Steam] Hover : Revolt Of Gamers ($15.99/20%off)

[Steam](Launch Discount) Rezrog 10% off! ($8.99) *Offer ends June 7 at 10AM Pacific Time

[Steam] Daily Deal: Quantum Break £14.99/ €19.99/ $19.99 (50% off). ends 2 june 10am

[Bundle Stars] Syberia 3 (30% off - $27.99 / £20.99 / €27.99)

[Indie Gala] Never Alone Arctic Collection ($3.59|€3.59|80%), The Last Tinker: City of Colors ($2.99|€2.99|85%), Syberia Bundle ($4.49|€4.49|70%)! Spend $3+ Bonus: De-Void!

[] Otaku Bundle #1: 1.49$ for Sketch! Run!, Steampunk Syndicate, Mono, Loot Hero DX, Tap Heroes, Vicky Saves the Big Dumb World, ANIMALITY, PHAT STACKS, Clickdraw Clicker (9 steam games)

[] Dragon Age: Inquisition - GOTY Edition (£15.00/50%)

[Direct2Drive] Hover: Revolt of Gamers ($15.99/20% Off)

[] Rezrog (8.39 € / 15% Off) - Steam Keys

[WinGameStore] The Walking Dead Sale | The Walking Dead: A New Frontier ($13.74/45%), The Walking Dead ($4.99/80%), The Walking Dead: 400 Days ($1.24/75%), The Walking Dead: Season 2 ($4.99/80%), The Walking Dead: Michonne ($3.74/75%)

[Humble Store] Daily Deal: Move or Die ($7.49/50% off) Ends June 2nd

[Humble Store] The Dope Game - Anniversary Sale ($1.19/40% Off)

[] Botanicula ($2.50/ 75% off) - 24 Hour Sale

痴線佬 is back

[] Asura ($7.50/ 25% off) - 24 Hour Sale

[WinGameStore] First Strike: Final Hour - Launch Discount ($8.39/30%)

[Nuuvem] Darkest Dungeon ($12.49/50%off), Truck Simulator Franchise (Up to 81% off)

[Bundle Stars] Mortal Kombat XL ($9.99/80% off)

[Bundle Stars] Star Deal: Redout: Enhanced Edition ($13.99 / 60% off)

[Indiegala] SUPERHOT (12.49$ / 50% off)

[Sila Games] Plugin digital Illusoria & Hover release sale | Hover: Revolt of Gamers (-20% | $15.99 / €15.99 / £11.99) Illusoria (-20% | $7.99 / €7.99 / £5.59) Detailed info inside

[GOG] The Elder Scrolls III: Morrowind GOTY Edition ($3.74) historic low

[] GOG release - Fallout 3 GOTY, Fallout: New Vegas Ultimate Edition, The Elder Scrolls IV: Oblivion - GOTY Deluxe ( €9.49 each/50% off, until June 6th)

[Steam] Ultimate Epic Battle Simulator ($14.39/10%off!) *Offer ends June 8 at 10AM Pacific Time

[Steam] Swarm Universe ($4.99 / 50% off)

[Steam] Armed With Wings: Rearmed - released from Early Access - 15% off ($6.79)

[Steam] Weekend Deal: Company of Heroes sale: all games packs, collections and editions are 75% off. ends 5 june 10am

[Steam] Weekend Deal: SpeedRunners (FREE WEEKEND) and £7.25/ €9.89/ $9.89 (34% off), deluxe and 4-Pack are 34-36% off. ends june 5

[Steam] Weekend Deal: ABZU £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off) and deluxe edition is 55% off. ends 5 june 10am

[Steam] Weekend Deal: THQ Nord sale: Titan Quest AE £2.99/ €3.99/ $3.99 (80% off), Lock's Quest (20% off), Arcania + Gothic (80% off), Red Faction Complete (80% off) and separate games are 75% off, Darksiders games 80% off and more. ends 5 june

[Steam] Daily Deal: Planet Explorers £7.99/ €9.99/ $9.99 (50% off). ends 3 june 10am

[Savemi] Mafia 3 US$17.95, ~AUD$26.66 (50% Off). Steam Global Activation.

[WinGameStore] Football Manager 2017 ($15.49/69%)

[Gamesplanet] Football Manager 2017 / Champions League Final Promotion (ends June 9th midnight GMT) | Steam activation, worldwide with some restrictions (14.99€ / £11.89 / ~ $15.59)

[Twitch Prime] Gone Home (WIN) Full Game: June 1 – June 7 (Free/$0.00/100% Off)

[Humble] Warstone TD (£4.68/-33%)

[HumbleStore]Squad Sale (40% off for 5 days)

[Humble Store] Daily Deal: Crashlands (€6,74/-50%)

[Humble Store] Sonic Weekend: Sonic Games Collection (€22,99/-75%), Sonic and SEGA All Stars Racing Transformed (€4,99/-75%), Sonic Adventure 2 (€1,99/-75%), Sonic the Hedgehog 4 - Episode II (€1,74/-75%), Sonic Generations (€4,99/-75%), Sonic CD (€1,12/-75%) and more.

[Steam] Daily Deal: Spelunky £1.65/ €2.05/ $2.25 (85% off). ends 4 june 10am

[Direct2Drive] Soulbringer $1.00, Rising World $11.24, Broadsword: Age of Chivalry $2.00, and more.

[Humble Store] Daily Deal: Eldritch (€1,19/-90%)

[Humble Monthly] July 2017 Bundle - Early Unlock, Pay $12 for DARK SOULS™ II: Scholar of the First Sin

[IndieGala] Solarix (Free/100% off)

[Indie Gala] Football Manager 2017 ($14.99|€16.49|70%), SUPERHOT ($12.49|€11.49|50%)! Spend $3+ Bonus: De-Void!

[IndieGala] Virtual Reality VIII (Price/percent off) $1 for The Ruins: VR Escape the Room, Flock VR, FriendShip, $3.49 or more for Dimensional, Gem Hunter, Garage Drummer VR, SwingStar VR, Solaright, Audio Arena, Panzer Panic VR, Evil Robot Traffic Jam HD

[] Weekly Sale Phase II: Alien vs Predator Classic 2000, Empire Earth Gold Edition, Rogue Trooper, and more (up to 90% off) - Sale ends June 5, 4:00 PM UTC

[Bundle Stars] Steam Game Deals (Up to 77% off - Grand Theft Auto V, Borderlands 2, Borderlands: The Pre-Sequel, Grand Theft Auto IV, Football Manager 2017 & more)

[Bundle Stars] Mad Max ($3.99/80% off)

[Sila Games] SEGA Football Manager Sale | Football Manager 2017 (-66% | $16.99 / €18.69 / £11.89) Football Manager Touch 2017 (-66% | $10.19 / €10.19 / £6.79) detailed info inside

[] Sentience: The Android's Tale ($3/ 25% off) - 24 Hour Sale

[Bunch of Keys] Bunch of Keys Bundle 5: Absoloot, Life Beetle, Space Incident, Tank Blast, Sig.NULL, Totem, Wolf Simulator, Night Forest, Minimized, EM: Shader Attack, Squeezone, Anykey Simulator + OST, Platro, Darconika: The Cube of Soul, Star Project (15 games / $0.99)

[GamersGate] GTA sale! Grand Theft Auto IV: The Complete Edition (£8.64/-71%) Grand Theft Auto: Episodes from Liberty City (£4.67/-69%) Grand Theft Auto V (£20.63/-48%) Grand Theft Auto Trilogy (£5.76/-71%)

[DLGAMER] Guilty Gear Xrd Rev2 - All in One ( $37.99/-16% )

[Indie Gala] 100% Orange Juice ($1.74|€1.74|75%), 200% Mixed Juice! ($3.49|€3.49|50%), Sora ($5.99|€5.99|33%), QP Shooting - Dangerous!! ($2.95|€2.95|63%)! Spend $3+ Bonus: De-Void!

[Groupees] Bundle in a Box 10, $2.25 for: Squareface, Ara Fell, Among Thorns, Plumber 3D, 2 mystery games, 2 albums

[Steam] Daily Deal: Orwell £4.19/ €5.99/ $5.99 (40% off), deluxe edition is 55% off and the ost dlc is 40% off. ends 6 june 10am

[Steam] Brigador: Up-Armored Edition, re-release sale ($13,99 / -30%, ends June 9th)

[Cubic Bundle] Summer Sale Bundle ($1) Jumping Tank, Cavern Escape, Etaria | Survival Adventure, Jackal ($1, in 3 days -> $1.5) Beerman, Chicken Assassin - Master of Humiliation, Hoplite, Socxel | Pixel Soccer, Call to 10, Unforgiving Trials: The Space Crusade, Nuclear Contingency, Bootombaa

[] Shu ($5.50/ 54% off) - 24 Hour Sale

[Gamebillet] Football Manager 2017 - $14.95 - €13.25 - £10.49 - Champions League Promotion !

[Bundle Stars] Fantasy Heroes 2 Bundle (Special Launch Price - $1.49 / £1.39 / €1.49)

[Bundle Stars] Sonic Mania: $15.99 (20% off)

[Dreamgame] Rising Storm 2 VIETNAM - Digital Deluxe(€21.61)

WYMJH-G6D6L-0XQIC

FNBN5-NL7TN-CDM30

4T8TF-9I0LK-QEGZD

VZH08-F3B6T-IPJ79

自便

[] Four Last Things ($5 / 37% off) - 24 Hour Sale

[DLGamer] Dishonored - Definitive Edition (includes DLC) Steam Key - $6.99

[WinGameStore] Marvel's Guardians of the Galaxy: The Telltale Series - Episode 2 Release Discount ($16/99/32%)

[Win/MacGameStore] The Elder Scrolls Online: Tamriel Unlimited ($19.99/33% off)

[GOG] Victor Vran DLCs launch discount: Fractured Worlds ($10.79 / 10% off) Motörhead - Through the Ages ($10.79 / 10% off) ends June 12 (7am utc)

[GOG] Summer Sale 2017 Begins - Witcher 3 GOTY (50% off), Vampire®: The Masquerade - Bloodlines (75% off), Stardew Valley (33% off), Divinity: Original Sin - Enhanced Edition (50% off), Pillars of Eternity: Hero Edition (60% off) and more (up to 90% off) / Free Rebel Galaxy with First Purchase

[Steam] Warpball (€7,64/15% off)

[Steam] Drifting Lands - released from Early Access - 20% off ($15.19)

[Steam] Launch discount: Victor Vran Overkill Edition ($37.41 / 37,41€ / £30.57 | 15% off) ends June 13

[Steam] Shadowgrounds Pack - Includes Shadowgrounds and Shadowgrounds Survivor / Individual games not on sale / Offer ends 14 June / Both games available to claim for free on GOG Connect for next 14 days ($1.94 / 85% off)

[Nuuvem] Triple Pack of Games for $3.99 - Oceanhorn, Cross of the Dutchman, Scribblenauts, Guardians of Middle-Earth and LEGO Games!

[Nuuvem] Spec Ops: The Line ($6.00/80%off) - Use the code COMMUNITY

[Bundle Stars] Vanguard Bundle ($2.49 / £2.29 / €2.69 for 10 Games - The Keep, Chicken Invaders 5, XLarn, The Rivers of Alice - Extended Version, Vertigo Void, Ghost Cleaner, Power Overwhelming, Dead In Bermuda, HoPiKo & Jelly Killer)

[IndieGala] Agent Awesome (Free/100% off)

[Sila Games] Lock's Quest (-20% | $11.99 / €11.99 / £11.19) Silver (-20% | $4.79 / €4.79 / £3.99) Battle Chasers: Nightwar [Pre-Order] (-10% | $26.99 / €26.99 / £22.49) ELEX [Pre-order] (-10% | $44.99 / €44.99 / £35.99) SpellForce 3 [Pre-Order] (-10% | $44.99 / €44.99 / £35.99) Detailed info inside

[Groupees] The 6er bundle presale - 6 games ($1.5 minimum preorder)

[slitherine & matrixgames ] (30 percent off specific WWII games - use Coupon “D-Day30" - ends June 11th - some titles have Steam Key )

[Steam] Guns of Icarus Alliance - Better With Friends Sale (14,99€ - 25% off // 9,99€ - 50% off if you own Guns of Icarus online)

[Steam] Outland (Free/100% off) ends June 8th 10am pst

[Steam] Midweek Madness - NBA 2K17 £23.99/ €29.99/ $35.99 (40% off), the legend and gold edition are 40-50% off. sale ends june 9 10am

[Steam] Marvel's Guardians of the Galaxy: The Telltale Series $18.74, £14.24, 17,24€ (25% off) / Offer Ends 13th June

[Steam] Daily Deal: Democracy 3 £4.74/ €6.24/ $6.24 (75% off). ends 8 june 10am

[Steam] Midweek Madness: The Evil Within £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off) and the bundle is 50% off as well. ends 9 june 10am

[Humble Store] Daily Deal - BROFORCE ($3.74/75% off)

[HB] Humble Sekai Project Bundle: PWYW for fault - milestone one, KARAKARA, NEKOPARA Vol. 0, Ame no Marginal \ BTA for NEKO Vol. 1, Idol Magical Girl, Narcissu, FMT side:above, Sound of Drop, Highway Blossoms, Japanese School Life \ 12$ for WORLD END ECONOMiCA, Memory's Dogma CODE:01 and more

[] My Mom Is A Witch 2-Pack ($12 / 70% off) - 24 Hour Sale

[Indie Gala] The Simply Super Bundle | $1 for Crappy Day Enhanced, No Time To Live, Simple Ball: Extended | $2.49 (before increase) for SuperCluster: Void, Stunt Toys, Super Trench Attack!, Rozkol, Night of Terror, Chromadrome 2, Tower Dwellers, Valcarta: Rise of the Demon, Apple Jack 1&2

[Gamesplanet] Little Nightmares 13.99€ / £11.99 / ~ $15.35 | Little Nightmares Complete Edition 25.49€ / £20.39 / ~ $26.10 | Secrets of The Maw Expansion Pass 8.99€ / £7.19 / ~ $9.20 | Steam, worldwide activation

[Steam] The Last Tree ($1.49 / 25% off)

[Amazon] Grey Goo: Definitive Edition [Steam] ($4.99)US Only

[Bundle Stars] The Jackbox Party Trilogy ($29.99/60% off)

[Bundle Stars] Sega Genesis Pick & Mix Bundle 2. Over 40 games available. Choose 3 for $1.50, Choose 10 for $2.99, Choose 20 for 3.99

[BundleStarts] Rocket League -40% (cfr itad) $11.99 historical low

[] Otaku Bundle DX #1: 1.99$ for Mystery Mine, City Siege: Faction Island, Bayou Island - Point and Click Adventure, Dwarflings, Crazy Buggy Racing, Woodlands (6 steam games)

[] Don't Tax Me, Bro! (5.31€ / 25% off)

[Steam] Sid Meier's Pirates [£1.49/75% off]

[Steam] House of the Dying Sun - 50% off ($9.99)

[STEAM] - Blood Bowl 2 - (60% OFF - 11,99€; $11.99) + Blood Bowl 2 - Team Pack (61% OFF) - Deal ends in 48 hours

[indie gala] Mafia III $17.99

[Indie Gala] Tabletop Simulator ($9.99|€9.99|50%), Project CARS ($10.19|€10.19|66%)! Spend $3+ Bonus: De-Void!

[Humble Store] Daily Deal: Layers of Fear: Masterpiece Edition ($8.04 / 65%off) Ends 6/9

[Groupees] The 6er bundle, $2.75 for: Sky Break, Redirection, Molemen Must Die, The Guard of Dungeon, Brute, mystery game

[] Conarium | The Long Journey Home (20% Off) - Steam Keys

[Steam] Weekend Deal: Playdead dev: Inside £8.99/ €11.99/ $11.99 (40% off), Limbo £1.39/ €1.99/ $1.99 (80% off) and the INSIDE + LIMBO pack is 58% off. ends 12 june 10am

[Steam] Daily Deal: Project CARS £7.74/ €10.19/ $10.19 (66% off), the GOTY and all of its DLCs are 50-74% off. ends 10 june 10am

[Bundle Stars] Dungeon Rushers - Star Deal (60% off - $7.99 / £5.99 / €7.99) - 24 Hours Only/While Stocks Last

[] Semispheres ($5/ 50% off) - 24 Hour Sale

[Nuuvem] Mortal Kombat XL ($9.99/75%off), Lords of the Fallen GOTY ($5.99/80%)

[] Go Go Bundle #7: 1.99$ for HardCube, HardCube ost, Crimson Sword Saga: The Peloran Wars, Surfasaurus, BoomTown! Deluxe, Top Hat, Ludwig, Victim of Xen, Cubesis (8 steam games+ 1 Ost dlc)

[] Wonder Boy : The Dragon's Trap (15.99€ / 20% Off) - Steam Keys

[UPlay] The Crew Ultimate Edition ($17 / 66% off), The Division Gold ($36 / 66% off), Ghost Recon Wildlands Gold ($66 / 33% off) and More.

[] Don't Tax Me, Bro! (5.31€ / 25% off)

[Indie Gala] Tabletop Simulator ($9.99|€9.99|50%), Project CARS ($10.19|€10.19|66%)! Spend $3+ Bonus: De-Void!

[IndieGala] Energy Balance (Free)

Payday2免費左

PAYDAY 2: We're giving away 5 million copies of PAYDAY

[] Dimension Drive ($9.50/ 27% off) - 24 Hour Sale

[WinGameStore] Mafia Sale | Mafia III ($15.99/60%), Mafia III Deluxe ($23.99/60%), Mafia III Season Pass ($14.99/50%), Mafia II ($7.49/75%), Mafia II: Deluxe ($7.99/80%)

[Sila Games] Plugin Digital sale | Hunting Simulator (-20% | $31.99 / €31.99 / £23.99) Lethis - Path of Progress (-33% | $13.39 / €13.39 / £10.04) Lines (-15% | $4.24 / €4.24 / £3.3) iO (-50% | $3.99 / €3.99 / £2.79) Detailed info inside

[IndieGala] Friday Special Bundle; $1 for Candy Thieves - Tale of Gnomes, Zoo Rampage, PLUTONIUM; $3.49 (before price increases) for I am Weapon: Revival, The Hive, Linelight, Spooky Cats, Red's Kingdom, Unhappy Ever After, Vaccine War

[Origin] Infinite Gaming Sale (Battlefield 1 $23.99/60% off, Titanfall 2 $19.99/50% off, The Sims 4 $19.99/50% off, Mass Effect Andromeda $29.99/50% off, and many others)

[] Otaku Bundle #2: 1.99$ for Johnny Graves - The Unchosen One, Steam and Metal, Fields XY, Red Game Without A Great Name, iGrow Game, Bunker 58, Tank Assault X, Bunnyrama, Dots eXtreme (9 steam games)

[Gamersgate] Bioshock: Save up to 79%

[Bundle Stars] Warner Bros. Pick & Mix Build Your Own Bundle, includes Batman Arkham Asylum GOTY, Batman Arkham City GOTY, Mad Max, Lego Jurassic World, Lego Batman Trilogy, Injustice: Gods Among Us, Scribblenauts Unlimited, and more (3 for $9.99)

[Bundle Stars] PC Games on sale (Up to 75% off - BioShock: The Collection, Grand Theft Auto V, Bully: Scholarship Edition, LEGO Marvel Super Heroes, LEGO The Lord of the Rings, LEGO Harry Potter, Mortal Kombat X, Batman Arkham Knight, Bastion, BioShock Infinite & more)

[Origin] Origin Access - Free for 7 Days (Also EA Access on Xbox One)

[Bundle Stars] Fairy Fencer F Advent Dark Force ($14.99 / 70% off)

[Cubic Bundle] June Cubic Bundle 2 ($1) Mistwood Heroes, johns.game, Heavenly Battle, Trump Simulator 2017, Chicka Wars | Chicken Meat, DinoOps, Reed, A Detective's Novel, 1914: Prelude to Chaos, Hexaball, SQR ($1.75) two copies of the bundle

[] Overfall ($7.50/ 50% off) - 24 Hour Sale

[Steam] Daily Deal: Might & Delight dev: Shelter Complete Edition £3.49/ €4.49/ $4.49 (85% off), The Blue Flamingo (90% off), Pan-Pan (15% off), Paws: A Shelter 2 Game (25% off), Meadow (33% off) and more. ends 12 june 8pm est

[Steam] Empyrion - Galactic Survival ($9.99/50% off)

[Steam] Software Inc. ($11.19/20% off)

[UPlay] Big E3 Sale: Wildlands(39,99€/-33%), All ACs -50%, The Division(19,99€/-60%), FC Primal(19,99€/-60%), Steep - Gold(19,99€/-50%) & many other titles

[IndieGala] Energy Cycle (Free)

[WinGameStore] NBA 2K17 Sale ($27.95/53%), NBA 2K17 Legend Edition ($33.99/58%), NBA 2K17 Legend Edition Gold ($37.99/62%)

[Steam] Daily Deal: METRO sale: Redux Bundle £5.59/ €7.49/ $7.49 (75% off), 2033 Redux and Metro: Last Light Redux are both also 75% off at £3.49/ €4.99/ $4.99. ends 13 june 5pm utc

[GamersGate] TEKKEN 7 Steam/PC $40.99 USD

[Humble Bundle] E3 2017 Digital Ticket

[] Entire Ultima Series (-75%)

[DLGamer] DOOM for PC ($15.99)

[] NEO Scavenger ($3.50/ 77% off) - 24 Hour Sale

[Humble Store]Daily Deal: Rogue Legacy ($3.75 / 75% off) ends 13 June

[WinGameStore] Merge Deals | Aragami ($9.99/50%), Jalopy ($6.49/50%), SEUM: Speedrunners from Hell ($4.49/70%), Unbox ($9.99/50%), Monochroma ($5.99/70%), Euro Truck Simulator 2 ($7.49/70%), Shoppe Keep ($6.69/70%)

幾時再有特價？

有冇人拎唔到//成功claim左但係library入面冇

6月23

仆街，見到ori and the blind forest 半價，差D9衝
但睇下自己個收藏同信用卡，不了...

有冇經營game係好玩？
例如餐廳

屌你老味買完隻metro,dying light 先sale,都唔知買唔買好

[GameBillet] Tyranny - Commander Edition $19.95 - €17.85 Tyranny - Tales from the Tiers - $6.19 - €5.55

[Steam] Killing Floor 2 Summer Sideshow event - Free for 1 week, 50% off [$14.99USD]

[Blizzard] StarCraft II: Legacy of the Void ($19.99/33% off), Wings of Liberty ($9.99/50% off), Heart of the Swarm ($9.99/50% off), Battle Chest ($29.99/25% off), and Nova Covert Ops DLC Mission Bundle ($14.99/33% off).

[Humble Store] Daily Deal - Poly Bridge ($7.19/40% off)

[Steam] Daily Deal: Tyranny £18.49/ €20.49/ $22.49 (50% off), the Archon, Overlord editions, Portrait Pack and Tales from the Tiers, Pillars of Eternity Bundles and most DLCs are 20-60% off. ends 15 june

[Steam] Midweek Madness: Space Hulk: Deathwing £17.99/ €23.99/ $23.99 (40% off). ends 16 june

[Steam] Midweek Madness: Dying Light: The Following - Enhanced Edition £15.99/ €19.99/ $23.99 (60% off). ends 16 june

[WinGameStore] THQ Nordic Sale | Black Mirror Bundle ($1.99/80%), Shadowrun Chronicles - Boston Lockdown ($4.99/75%), This Is The Police ($7.49/50%), Broken Age ($6.24/75%), Gothic Universe Edition ($3.99/80%), and many more

[Nuuvem] Injustice Ultimate Edition ($4.99/75%off), Bioshock: The Collection ($19.49/67%off), Armello ($11.99/40%off)

[IndieGala] Numba Deluxe (Free/100% off)

[GamersGate] Bethesda E3 2017 Sale (Elder Scrolls, Fallout, Dishonored, Wolfenstein, Evil Within, Quake)

[Bundle Stars] Steam deals - Ziggurat ($3.74 / -75%), White Noise 2 ($8.49 / -15%), Killing Floor 2 ($14.99 / -50%), SPINTIRES ($7.49 / - 75%), Van Helsing: Final Cut ($15.29 / -66%), The Park ($5.19 / -60%), Kholat ($9.99 / -50%), Deathtrap ($4.99 / -75%) and more

[Bundlestars] Trillion: God of Destruction ($5.99/-80%)

[Sila Games] Paradox Tyranny Tales Of The Tiers Launch Sale | Tyranny - Archon Edition (-60% | $23.99 / €21.99 / £17.99) Tyranny - Commander Edition (-50% | $22.49 / €20.99 / £17.49) Tyranny - Overlord Edition (-60% | $31.99 / €29.59 / £24.39) Detailed Info Inside

[Groupees] The UK Solidarity Bundle (all proceeds go to Red Cross' UK Solidarity Fund) - $2 for Cyber Chicken (+ non-game content)

個post 冇人咁濟

不嬲得利物bot
唔知sale 有冇新手加入

老人到此一遊

前排我成日上架

有啲想玩bf1, origin特價

玩左幾日, 唔太好玩, 有d後悔買左, 始終都冇我當年第一次玩bf3咁震撼

突然想買left 4 dead2 玩。。等特價再入。。

有冇巴打組隊打專家？

No，非難度挑戰者...

[Steam] The End Is Nigh, pre-order 10% sale and 20% off if you own previous team meat games

[Steam] Hearts of Iron IV: Colonel Edition ($24.99/50% off)

[] Cosmochoria ($1.50/ 85% off) - 24 Hour Sale

[WinGameStore] Plug in Digital Deals | Dead Cells ($13.89/18%), Furi ($9.99/50%), Turmoil ($4.99/50%), Syberia ($3.24/75%), Syberia II ($3.24/75%), Zenith ($5.09/66%), 2Dark ($9.99/60%), and many more

[Bundle Stars] Mighty Sims Bundle 2 - 10 Steam games for $2.49 / £2.39 / €2.69 - Ice Lakes, Car Mechanic Simulator 2014, Real Heroes: Firefighter, Euro Truck Simulator, Safety First!, Romopolis, Car Mechanic Manager, Megapolis, Townopolis, Soviet Monsters: Ekranoplans

[Bundle Stars] Star Deal: SEUM: Speedrunners from Hell ($3.75 / 75% off)

[Sila Games] Iceberg Killing Floor 2 PC Summer Sideshow sale | Killing Floor 2 (-50% | $14.99 / €13.49 / £9.99) Killing Floor 2 Digital Deluxe Edition (-50% | $19.99 / €18.49 / £13.49) Killing Floor 2 Digital Deluxe Edition Upgrade (DLC) (-50% | $5.00 / €5.00 / £3.50) + more inside

[IndieGala] Hump Day Bundle #40 : ($1) for Choppa, Long Way Home, Karma. Incarnation 1, ($2.99 BPI) for SnipZ, Bedfellows Frenzy, Moribund, Fallen Mage, ImScared, Fortify, The Frost

[Humble Store] Daily Deal: Grim Dawn ($12.49 / 50% off) Ends 6/16

CITIES SKYLINE

有冇唔係起野
玩親time management 都係flash game

HELLO

都係等summer sales先敢買

planet coaster

Weapon shop fantasy

[Origin] Medal of Honor Pacific Assault (FREE)

[] Cranks and Goggles ($2/ 71% off) - 24 Hour Sale

[Sila Games] Plugin Digital Summer Sale | Chronicles Of Teddy : Harmony Of Exidus (-60% | $5.99 /€5.99 / £4.39) Anarcute (-40% | $8.99 / €8.99 / £7.19) Turmoil (-50% | $4.99 / €4.99 / £3.49) 2DARK (-60% | $9.99 / €9.99 / £7.59) Evoland 2 (-50% | $9.99 / €9.99 / £7.49) + More Inside

[Nuuvem] Middle-earth: Shadow of Mordor - Game of the Year Edition ($4.99/-75%)

[Nuuvem] SPINTIRES - PC (5.99USD/80%)

[GamersGate] Project CARS (8.21USD/73%)

[Gamesplanet] Hearts of Iron IV: Cadet Edition £14.99 / 16.99€ / $19.03 | Hearts of Iron IV: Death or Dishonor £7.19 / 8.99€ / $9.20 | Europa Universalis IV: Digital Extreme Edition £8.99 / 9.99€ / $11.19 | EUIV and HOI IV DLC's also on sale (up to 50% off) | Steam keys, worldwide activations*

[Bundle Stars] Flatout Bundle ($4.99 / £4.37 / €4.99) - FlatOut, FlatOut 2, Flatout 3: Chaos & Destruction, FlatOut: Ultimate Carnage. Save 88%

有冇d易上手小小 呢兩隻都好複雜

[WinGameStore] Tyranny Sale | Tyranny: Commander Edition ($19.88/56%), Tyranny: Archon Edition ($20.88/65%), Tyranny: Overlord Edition ($26.90/66%), Tyranny - Tales from the Tiers ($5.94/15%)

[Gamesplanet] Indiana Jones and the Fate of Atlantis (£1.20 / -75%)

[GameBillet] Pro Cycling Manager 2017 - Steam ($33.65 )

[Cubic Bundle] Blitz Bundle ($1) Trouble In The Manor, Sinister City, Cubic Complex, CosmoLands | Space-Adventure ($1.5) Orbox C, Alchemy Mysteries: Prague Legends, Dracula's Legacy, Whispers: Last Hope, Introvert Quest, Bloodsports.TV, Wanderland: Advanced Adventurer Pack, Wanderland: Starter Pack

[DailyIndieGame] DIG SUPER BUNDLE 107 - DISCOUNT - Gold Rush! Anniversary, Agent Awesome, Cataegis : The White Wind, Melissa K. and the Heart of Gold, Pixel Puzzles 2: Anime, Selfie : Sisters of the Amniotic Lens ($0.99 or BTA and get 2 bundles)

[Steam] Dead By Daylight Anniversary Sale (11.99/40% off)

[Steam] ARMA Franchise (up to 80% off)

[STEAM] - Europa Universalis - (75% OFF - 9,99€; $9.99; £8.74) (DLC1s - 50-60% OFF various) Offer ends June 19th

[Steam] Weekend Deal: Wolfenstien Games sale: Wolfenstein: TNO £7.49/ €9.99/ $9.99 (50% off), The Old Blood (50% off), The Wolf Pack (50% off), Wolfenstein 3D, Spear of Destiny and Return to Castle are also 50% off as well. ends 19 june

[Steam] Weekend Deal: Publisher dovetail: Train Simulator TS2017 £7.49/ €9.99/ $9.99 (75% off), dovetail games Pack (73% off), Euro Fishing (70% off), Microsoft Flight Simulator X: Steam Edition (75% off), Train Sim World® (20% off), Flight Sim world and much more DLC are also on sale. ends 19 june

[Humble Store] Weekend Deal: Capcom Weekend. Resident Evil 7 33% off ($40.19), Street Figher 5 50% off (19.99), Dragon's Dogma 60% off ($11.99), Dead Rising Franchise Pack 75% off ($16.24), and more! Ends 6/19

[Humble Store] Daily Deal: Gauntlet Slayer Edition ($4.99 / 75% off) Ends 6/17

[IndieGala] The Safeguard Garrison (FREE)

[Humble Store] Daily Deal: Northgard ($16.99/ 15% off) Ends 6/18

[Steam] Daily Deal: Hidden Folks £4.49/ €5.99/ $5.99 (25% off) a waldo like game. ends 18 june

[Steam Launch Special] The King of Fighters XIV Steam Edition $47.99, Deluxe Bundle $59.99 (20% off, ends June 22nd)

[] Wasteland 2: Director's Cut - Classic ($12.50/ 69% off) - 24 Hour Sale

[Bundle Stars] Coffee Break Bundle | $2.49: Cooking Game, Backgammon Blitz, Dragon Kingdom War, LUXOR MahJong, Lapland Solitaire, 7 Wonders Magical Mystery Tour, Gardens Inc 2, Luxor HD, Luxor 2 HD, Luxor Amun Rising HD, Green Ranch, Crazy Belts, Governor of Poker 2 and more

[Bundle Stars] Save 63% on Redout Complete Pack ($21.99 / £16.79 / €20.89) - Includes Redout: Enhanced Edition, Neptune Pack, V.E.R.T.E.X. Pack, Digital Artbook and Soundtrack DLCs

[Gamebillet] Disney Interactive Sale up to (75%) off - Steam key

[Overkill] PAYDAY 2: Pen Melee Weapon DLC (Free)

[GOG] Fantasy General (Free 48 hours)

[] Otaku Monthly Deal #1: 3.99$ for Parallels Cross and Wizards' Clash (2 steam games)

路過LM
只買平Game

[Bundle Stars] Total War Warhammer II (£32.79/18% off)

[Bundle Stars] Overcooked ($8.50/50% off)

[IndieGala] The Indie Shootout Bundle, $1 for HellGunner, aMAZE 2, Bumper, $2.49 for NeverEnd, Mystery Mine, No Stick Shooter, Ski Sniper, Deserted: The Story of Peter, Robo Do It, P-Walker's Simulation, Trail of Destruction, Galaxy of Trian Board Game

等我玩曬library嘅game就上水㗎啦

冇可能

太多game, 而家想買game望一望library就不了

要到summer sale 先人多

22號開新post ?

好啊

仲Easter

[WinGameStore] Europa Universalis IV Deals | Europa Universalis IV Conquest Collection ($11.99/80%), Europa Universalis IV DLC Collection ($12.99/80%), EU IV: Mare Nostrum ($6.99/53%), EU IV: Rights of Man ($12.72/36%), EU IV: The Cossacks ($9.53/52%), EU IV: Third Rome ($8.94/11%)

[Steam] Daily Deal: Victor Vran ARPG £3.99/ €4.99/ $4.99 (75% off) and the Overkill Edition is 41% off. ends 20 june

[Humble Stpre] Daily Deal - Teslagrad (€0.99/90% off)

[] Dad Quest ($4/ 50% off) - 24 Hour Sale

唔知nier做唔做到半價

對鐵路有少少興趣 趁特價買隻train stimulator玩
玩一陣 唔對路 退款

Simulator 自膠

哇屌 估唔到呢邊仲有人開post
仲以為已經翻哂過去

[Humble Store] Rebellion week. Sniper Elite games, Zombie Army, and more (up to 75% off)

[Steam] Daily Deal: Geometry Dash £0.69/ €0.99/ $0.99 (75% off). ends 21 june

[Bundle Stars] CAPCOM Sale* - Save on Resident Evil, Street Fighter, Dead Rising, Devil May Cry, Dragon's Dogma, Mega Man Legacy Collection, Remember Me, Lost Planet 3, Strider, Ducktales: Remastered, Bionic Commander, Dark Void and more (Only available in Europe, AU and selected regions)

[BundleStars] Scribblenauts Combo Pack (STAR DEAL) ($6.99 / €6.99 / 83% percent off)

[Sila Games] Anuman Summer sale | Syberia (-75% | $3.24 / €3.24 / £2.49) Syberia 2 (-75% | $3.24 / €3.24 / £2.49) Agatha Christie - The ABC Murders (-70% | $2.99 / €2.99 / £2.09) MotoRacer 4 (-34% | $19.79 / €19.79 / £15.17) Syberia 3 (-20% | $31.99 / €31.99 / £23.99) + more inside

[GameSessions] Get Villagers Free (Steam Key $9.99 (50% off) / Free Copy on GameSessions )

[Indie Gala] Monday Motivation Bundle | $1 for Bric - The Casual Indie Game, Kings under the hill, CPU Invaders | $2.49 (before increase) for Army of Pixels, KORABLIK, 2 Ninjas 1 Cup, Bravery: Rise of The Last Hero, Rocking Pilot, Edge of Hearts, Ultimate Solid, Magnetized, Ophidia

[] Go Go Bundle #8: 1.99$ for Crystal Cosmos, David., Worst Case Z, Cavern Escape, Dynamic, Sleeping Valley, Magic Tavern, The Construct, Power of Love, power of Love Chapter 1 - 2 - 3 solution dlc (9 steam games + 3 DLC)

[GamersGate] Summer Sale (Far Cry Primal -55%, Skull Girls -80%, etc.)

Payday2 免費攞咗自後玩上癮
想買Ultimate Edition 希望Summer Sale 有得減

嗰邊都好安靜
多數兩邊走
都係等summer sales先多人
但自己又儲落一堆未玩

請教各巴打最便升STEAM LV 既方法

唔會啦

玩曬上水

我仲玩緊上年summer sale D game

玩緊兩年前summer sale d game

我13年買既都未玩過

隻蘿拉我都未開過黎玩

仲有2日就sale

[Steam] CRYPTARK (€11.24/25% off)

[Steam] HITMAN: The Complete First Season ($23.73 / £15.89 / 18,97€ | 66% off)

[Steam] Launch sale- Nex Machina ($15.99/20 percent off)

[Steam] Castle of Shikigami 式神の城 + Soundtrack ($13.44/21% off)

[] Weekly Sale: Smugglers 5, Expendable, Slipstream 5000 and more (up to 90% off)

[GOG] Install GWENT: The Witcher Card Game (free/beta) and get The Witcher: Enhanced Edition for free (100%)

[Bundle Stars] Talisman Sale - Save up to 80% on base games and 60% off DLCs

[] Mall Empire ($2.50/ 37% off) - 24 Hour Sale

[WinGameStore] Bioshock Sale | Bioshock: The Collection ($14.99/75%), BioShock Infinite ($7.49/75%), BioShock Infinite - Season Pass ($4.99/75%), BioShock 2 ($4.99/75%), BioShock ($4.99/75%)

[Nuuvem] Insurgency ($1.49/85%off)

hi 米奇

巴打有咩game想買未買? 我今年好似冇咩game好買咁

新人想問SUMMER SALE 有咩值得留意?

屌我又係咁樣 一年前買果D都未玩哂

[Humble Store] Darkest Dungeon (9.19€/-60%)

[Gamesplanet] Pre-order Destiny 2 £42.79 / 53.99€ | Destiny 2 - Digital Deluxe Edition £75.79 / 89.99€ | Battle Net Activation + Early Beta Access (when available), European Only (inc overseas)

[Steam] Launch Deals for the 20th June 2017

[Direct2Drive] Kerbal Space Program ($20.00 / 50% off)

[Indiegala] Up to 90% off today on the Deponia Titles

[] Shooter/Thriller - Get Even (26.99 € / 10% off) - Steam Keys

[GamersGate] Unreal Deal Pack - Several Unreal games for Windows (Steam) - $3.60 USD

#8,9,10
換 #3,4,5

玩咩啊 儲game唔玩先係精髓

[Steam] SQUIDS FROM SPACE - New Early Access Release! ($8.49 USD - 15% off!)

[Steam] theHunter: Call of the Wild (30%)

[Steam] Daily Deal: Galactic Civilizations III £6.49/ €8.99/ $8.99 (70% off), the GC and GC 2 upgrades are 70% off. offer ends on the 22nd of this month

[Humble Store] Daily Deal: Project Highrise ($9.99/50% off)

[Direct2Drive] Paws - A Shelter 2 Game ($2.25/85% off) - $5 cheaper than the previous record low

[Savemi] Dirt 4 AUD$53.69 (21.7% off) Steam Activation

[Bundle Stars] Gizmo Bundle | $2.49 for Isbarah, HeartZ: Co-Hope Puzzles, Jump Stars, FIVE: Guardians of David, Reflection of Mine, SpiritSphere, Space Pilgrim Episode I: Alpha Centauri, Fallen | Ends in 14 days

[] Soul Searching ($5.50/ 45% off) - 24 Hour Sale

今晚！凌晨1點！

insurgency減到好平買左
有無巴打有玩?

咩料?

前日買咗隻hoi4
睇下依幾日會唔會特價
fuck my life

開新post!
Summer sale啊

想問GTA有冇平到

Easter sale

免費拎左，冇玩

各位今年儲咗幾多錢

Bughet 500

summer sale前留一下芳名

唔知有冇aoe dark souls 1 2

個心1516
想玩晒之前啲game先買
係咪應該今個月唔開store個頁
但又有幾隻新game想玩

Dark souls 2 依家humble monthly 12 usd

我可以轉讓
booomvlst
Add 我講

買埋先玩啦

OK

成年無上過STEAM PO

this war of mine 買左

仲有一個鐘!!!!

幾點開始summer sale?

1!

我上年買左batman gta patrol fear ,
今年睇下有咩抵就買
我淨係睇bundle
除左steam enhanced 仲有冇啲addon 係睇到?

開波?

開了

暫時咁睇好似冇咩好野

買買買買買買買買買買買買

三國志13 都幾想買

但好似唔係太好評

btw 想玩信長之野望 應該買邊集

創造

我都J 郁郁想買三國志
求屌醒

Sorry

The Steam Store is experiencing some heavy load right now. Please try again later.

信長之野望·創造 威力加強版
信長之野望·創造 戰國立志傳

呢2隻都要買埋???

不了

以前玩三國志11 玩到悶悶地

最近學緊日文想玩信長多d